[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（9）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

lm

無課金玩家，想抽最多數量超激既話建議
金劵抽貓祭
罐頭抽必中

杆跳貓 地底戰隊隻地殻鑽有無用

10抽抽到龍皇梅基多啦好型

我覺得打不死 杆跳好有用

新手升跳杆有用呀，用佢夠打普通關，打完再打埋不死侵犯

侵犯

睇錯原來係古龍王有無年知勁唔勁

新手想問點樣kp住個save 有冇得入Fb line個d

血係勁，但新手黎講好貴喎

又轉左新Post

新手抽唔抽Fate好

我覺得抽好合作轉蛋之後唔知仲會唔會再有
而且fate系列整體黎講都算好用

中左金閃閃唉

打西班牙好多攻速快既鱷魚已經卡關 點算好

坦，灰加中距離

鳥貓，美模堆疊

我想問下有邊d激稀有貓值得升
例如漂流貓
仲有冇其他？

去到後期我仲有用既：
暖桌貓最多
跳竿貓間中
銀貓小用

康康舞貓本能解放後都多

漂流貓反而係一開始新手時期用得多，已經好耐冇用過

唔夠遠攻手就升黑客 不過好睇關出

應該出篇文教堆疊貓同分射程
但都幾麻煩
又要舉例，新手又有好多貓都唔識
建議你地上DB 望下

想問點樣可以升個金錢上限
我已經升到max 可以有4500
但我隻archer 4650
出唔到

寶物
係咪升晒科技？

科技升爆了
寶物除左抽
仲有咩方法有？

等寶up
或者用雷達

抽咩寶物
唔係要刷關出架咩

D貓點進三階？

Cls架
今日返工比老細幫我十抽，出4隻超激wtf

夠lv, XP+薄荷 / 過關

薄荷係咪要打個關咩古代薄荷 睇文個陣有睇到

打傳說跌既EX貓先需要用古代薄荷
基本貓夠lv就得
罐頭EX貓，小小貓，狂亂，一部份活動貓係打關進
其他抽蛋貓都係夠30lv夠XP同薄荷(星期一至五分別有唔同色打)進

牆貓係咪姐係基本貓黎 我Lv max左但都冇野禁

覺得隻game唔錯
但要上手好似花太多時間

基本貓要靠銀劵升到20+10lv就會自動三階

Saber 三進都係咁？

新手想問
稀有貓點3階？
要20lv加10lv
咁我係咪姐係要抽中隻角11次

最高可以齋用錢直接上到50
放心呢隻遊戲唔會整啲咁高難度嘅野
只有關卡可能會令你棘手

而家先玩到第三章 月球唔夠打

用75 同150 嗰啲貓嚟擋
大約落4-5 隻左右
後面出腳貓（基本貓第4 隻）
龍貓（基本貓第8 隻）
有女武神（第二章攞住支叉嗰隻）夠等級都可以落埋

銀票係咪姐係普通貓咪抽蛋 跟住要中返同一隻就會有+值 抽多廿隻就升到 係咪咁解

EX果隻要過逆襲黑saber同30lv
超激果隻要30lv加3粒彩虹

有啲答到唔想答
有啲問題你地玩耐啲就會知
唔需要諗咁多

係

user rank夠/打得夠後就可以直接用XP上到稀有貓30lv

呢隻game適合慢慢玩

唔該哂巴打

不死生物完全打唔過

得一隻超激
仲要10 max level

有咩對不死嘅貓？

不死生物用超激冇咩用，太耐先出得一隻，出完比人鑽地過左就完
跳竿貓 拳擊手 割草貓 先好用

抽到+10已經得⋯因爲之後可以直接升上20lv

用有zombie killer既貓
唔洗咁急打不死
可以打住其他先

我都卡住左係呢關唯一一隻勁既saber 都比隻boss秒左

我已經過左

有感而發：

近日急起直追

尚算輕鬆打到去古代研究所

先發現原來天外有天

古薄荷關卡、古代的詛咒。。。呢幾關嘅挫敗

顯得自己原來多麼渺小

之前拎嘅幾多超激貓又如何

無技術嘅，俾你拎哂所有貓都無用

P/S: 台版

打得太快就會無野好打等更新

我諗住刷番一個星期寶物 /升下啲貓
遲下再打

有saber點會過唔到唔夠炮灰咋，邊有可能會比噴噴打中

我仲有一個問題
寶物祭典（好似係咁既名）
每日兩個鐘
但點解有時我睇會12個鐘
但睇活動表又冇講

呢隻遊戲有優惠時段，姑且咁叫住先
有一種係老奉嘅
活動表會有寫

另一種就唔係老奉
即係睇心情

其他野都可能會咁
例如銀券時段
甚至送野嗰啲

紅係唔預你留體力姐
Btw唔留體

慢慢由0升緊

台服好似易玩過日本服好多

一開始就送隻ex幾好用

如果要打嘅基本上留會好啲
除非唔得閒冇得打啦

送咩EX？

小籠包?

活動果隻小櫻

剩係知呢隻
分別唔大啦
好似係跑速快多少咁大把

Fate 送嗰隻？
日版都有

仲未有

日版？
應該有

幾時開架

3/11~3/25 寶物嘉年華
世界篇 12日 14日 16日 18日 20日 22日 24日
未來篇 11日 13日 15日 17日 19日 21日 23日 25日
宇宙篇 13日 16日 19日 22日 25日

貼係度方便睇返先十三號先打

咪昨日

宇宙我打到第2一樣
擺低左幾十年

第2一半

地獄門點樣過？我跟哂啲細節位去做，隻3階巴哈都俾隻口臭王噴死有咩方法可以簡單小小去打？

俾你講一講

今日立即有更新

跟咁樣？我都係咁樣過

睇餸食飯 好睇你手頭上有咩貓同佢地幾lv
反正地獄門過一排又會出返，一時打唔鸁都唔洗急

完全跟佢個玩法不過試左成2千體都唔得
利申：貓都齊 Alvarez 2253

*Lv 2253

前前後後都試左成個月

宇宙第3話第一關第一個敵人嚇親我

想問下d貓點升30lv?
我升係10LV max

我都試左好耐
跟住40龍宮搞掂
佢坦隻死人雀就搞掂

user rank夠/打得夠後就會開放等級上限
開左就可以直接用XP上到30lv

thanks bro

時空神勁唔勁？

好似三段攻擊會自己洗左個暫停

古代的詛咒

用聯組減速中 + 小

疊兩隻三階駭客貓已經永控boss

加埋牛仔本能，冰刀二人組三階

屈到boss在塔前永控死

有無巴打研究隻駭客本能？

好似加減速加到最大

疊兩隻唔使聯組都已經可以永控

三段攻擊每段停1秒所以唔會洗左
睇片同能力說明都係勁，算萬用
但親身用落比想像中難用少少

但如果配其他暫停貓就真係會洗

覺得呢隻貓係用嚟降對面DPS 等坦線冇咁chur
對面出熊呢啲400 內射程，硬度唔高唔低應該打得幾開心

同埋行到入去嘅話，打黑海馬應該有奇效
可以間接保住幾多盾灰

正 有活動可以瘋狂刷寶物

都係睇運貓

點解可以咁多貓眼石

阿天唔用咋
隔籬啲貓30-40

用左佢啦
50 同30 血量應該得7 成
有時打輸真係等級問題
因爲隻貓本來唔洗死
只係你升晒就再冇藉口，係自己技術問題

十抽淨抽到海王

算唔算ok? 本身想要天照

超激貓得 太貓同海神 開局黎講算唔錯？

太貓要升10lv要50萬xp seriously?

冇弱嘅超激
50 萬第日毫子一樣
你望下上幾樓張圖

貓石應該放去邊好？超激未夠rank，宜家卡緊宇宙一1x，傳說18一星

緊係放落隻隱藏藍眼（地藏）度啦

超激卡rank 即係20-25？
咁可以升啲激
漂流貓先上
稀有偵察機都可以

升到30 不過prefer升到25左右就轉升下其他

升到啲啱用嘅貓就得
驚升錯就留返啲，睇嗰關需要先去升
雖然未來冇咁難唔會咁
傳說比較大可能
因為太多屬性
主要睇你打緊咩

比個藉口黎得唔得

潮文(圖)

太貓係邊隻
海王前期唔太勁

咁輸都好冤枉
有啲貓係咁，30-40 就係差少少到關鍵血量
可能升到35 就冇呢個問題
你留到佢30 唔升
搞到你會直接輸，除非你用其他貓補位

捱到一下同捱到兩下有時真係差好遠

除非係有鬆動位關卡可以開聯組
但如果遇著根本冇鬆動位嘅關卡
即刻變左死症

弱弱一問，點先有2個聯組效果？試過得右邊果set有效果

首先要擁有左該個聯組
例如過左未來一會新增3 個聯組

如果冇發動
可能你冇相應嘅階段
例如有啲貓要2-3 階先發動到而你得1 階

或者直接睇下你咩聯組同你查下

聯組好有用，新手問好正常
不過部份如問寶物同xp 就真係麻麻
因為呢2 樣太死，乖乖地打左佢就得

冇事了，可能之前整錯左，岩岩試到唔該哂

入錯貓？
下次可以直接撳個聯組
會自動填啲貓入去
同埋發動左會有個框證明發動左

傑特 半特攻貓 扔劍仆街貓

......藍眼喎
當然勁

依隻垃圾黎，del左佢重玩好過啦

就咁話

仲未開貓塔

新手留名
我有750罐頭，抽唔抽好？

有冇必中先

無課金玩家
金劵抽貓祭 罐頭抽必中

Ok，thanks

台版新手岩岩過咗世界篇第2章，
想問下基本貓同科技類係咪用exp升到20lv後就一定要用銀卷抽既升到30？
基本貓同科技30係咪盡啦，咁之後再抽到重複點算

升到20 就用銀券升
科技係暫時係Lv20+10 盡
貓就20+80

盡左之後再中科技就可以咁
貓就有排

開心大發wow
打完右上角有個制去番打關個個地圖

呢個同旗仔都係好野嚟

台版出了銀卷連抽

諗住睇廣告點少少體
唔小心用左支旗

已經好好，以前係30罐回體中過好多次

日版都有

有冇咁易撳錯
冇撳錯過

中過2次

咁限定貓好似fate 果d咪要抽好多！？

要抽10隻saber

諗太多
只有好少數數係升到20
超激可以上到50+70

係Fate 活動尾幾日新手玩，中左隻魔法少女就停左無抽野，請問係咪暫時都可以唔洗抽住？唔係好識分d pool 洗唔洗抽

話說打到宇宙3臨尾幾關真係幾難打，仲諗住可以寶物加年華通關，點知卡住左，個n77星雲，一頁貓要打鋼鐵宇宙，d宇宙怪係咁推走我d爆擊貓，卡左5，6次先過關，之後仙女星系條電鰻係咁扔我d貓去前面食條魚攻擊，條魚高攻到火精靈都要kb，卡左8，9次，但係好玩既，有番個種挑戰感番黎，送上7大一貓挑宇宙2最後個關，又係睇到嘩嘩聲

嘉年華，打錯

新手可以磨到世界3先抽，係最尾有隻比較難既大佬，了解下唔同pool先，天神，古代勇者，黑暗英雄，宇宙精靈都可以抽，我現在比較建議宇宙精靈起步，因為打異星戰士比較好，記住，有超激必中先好抽，金卷就抽超貓祭同極祭

世3 最尾個關 今日忍唔住用左30罐黎復活過左
一時扣剩70%
一時扣剩20%
一見得番3% 就頭也不回咁30罐復活

你之後有d抽蛋貓就好易過，慢慢黎，學習下點出貓同d貓特性先，因為之後卡得仲勁，學滿師過到傳說關，如果唔係卡到喊

所以而家儲緊金券/罐
等有靚野抽
BTW淘寶課金有冇人試過 可唔可靠我見有39蚊人仔 3900罐

我都見好多人用完就比人偷左賬號

Rank 500 就續點算
第日有啲冇得續又點算

我應該剩係落左颱風貓
然後應該都係火雷精靈
會唔會有等級問題

宇宙三應該唔難打到1/3
利申有水火地精靈超能貓 衞星貓

唔好咁大聲

每次邦定會轉code都有得偷？
人地識改game 全部滿圖+99 駛乜要你個

除左最尾嗰關全部冇難度

400咋而家到時先算啦

齊宇宙三金寶=buff海王

可以睇片打

等左咁耐就係為左呢個

最多+0.5s

3 章上晒先20F
不過坦力都有用嘅
善於攻擊都有

條數點計20f係代表乜
原本控3.33s 齊哂加幾多？

1 秒 = 30F

可能未齊金寶，睇番超絕網條魚buff到2300%，我隻火精靈未夠料進化，有d狗頂住，條魚打中就係咁kb

頭2/3都唔難，係最後比較難，個人覺得，利申火風精靈，用開漂流同衛星貓

未齊金寶問題最大
打到最後應該最好齊晒

我有火雷精靈
火未3 階上到42
雷就未夠40
打齊寶冇問題

同埋偵察機升到好高
呢隻冇得輸

想問下
世界篇三章巴寶物能力係累積咁計？唔會重疊架可

成300%好誇張

所有寶物獨立計

姐係急唔黎要慢慢升曬d寶物
一諗落就要好多體

可以咁講
不過你可以等到有寶up 即係寶物嘉年華先打
機率應該會好少少

嘉年華快好多架

真係
而家打嘅感覺係冇就一定出
有左就出更高
最多打2-3 次就有金寶

開始用有剩統率打250 體河馬
今日打2 鋪中左2 張

最煩係刷金寶

水精靈打宇宙

硬到痴線

隻隻都硬
精靈全部耐打

刷左兩日 終於第一章世界 金寶晒希望呢個星期刷得晒23章

可以等嘉年華先刷
平時就開定啲關先

未來篇仲要打唔贏 刷唔到...

放多隻機械人係前面仲爽

7抽中地龍同呀激拉

貓祭抵唔抵抽？

同問
係咪用金券抽？

玩左一星期多啲

金劵抽貓祭
罐頭抽必中

11張金劵，一隻超激都無

非洲人

駭客貓本能延長使動作變慢

超撚勁

29抽得一隻
對上幾十抽又係

不過上次用一張金劵抽就抽到皇牙, 我D運氣係咪已經用哂?

屌，岩岩入坑，11抽 乜都無，又話9%

我都係新玩無耐
貨左58蚊白金卡 先有一隻傑特貓
之前有750 11連 中左海神
今次貓祭 用左兩張金卷無野出

勁？

我見巴哈有情報喎
邊隻推薦留罐黎抽
3/18~4/1 活下去！曼波魚！合作轉蛋 5%(3/27~4/1 5%必中)

3/18~3/20 超古代勇者 5%/0.3%

3/20~3/22 戰國武神 5%/0.3%

3/22~3/25 宇宙精靈 5%

3/25~3/27 超激烈爆彈 5%/0.3%

3/27~3/29 電腦學園 5%/0.3% 必中

3/29~4/1 黑暗英雄 5% 必中

WTF台版出返曼波合作
日版係咪會有返 隻超激好想抽黎留念

日版都有
條魚幾弱不幾得意
日版資訊 18/3 - 1/4

勁到痴線 神獸

中咗呢隻，可以點用
已經好多對外星嘅貓

屌好想要

貓俠其實都算半隻貓眼
對天使漂浮外星超大傷
用博古代薄荷進化仲可以對埋古代怪超大傷
好撚勁
但...我冇

但我已經有美女神，係咪有啲重疊

之前罐頭x2接左任 果日解唔到都有x2

終於刷完宇宙三拎埋菲利

Hea玩休養生息一排

白金一抽 海王神

我都一抽中

我之前養生養到銀卷都唔攞，抖下

打古代好野黎

未來終於刷好暫時進度宇宙1-17，傳奇18-2，rk2363，0大狂，除咗升翻啲超激有少少唔知做咩好，因為好多都好卡

呢個位開始最好玩

再慢慢摸索下

續隻大狂挑戰

好正

大狂未打/ 唔夠打
可以打罐頭貓啲開眼先
日版每2 日出一隻開眼關卡
共14 隻
可以打左佢當大狂熱身先

宇宙三 亞掛哈姆出擊條件ex 唔夠打

有爆擊貓？

第一頁開聯組
4-5 灰
用狼女應該夠
最後出巴哈殺象

好似無腦

鋼鐵河馬咁少血其實唔一定要出爆擊貓

因為企鵝嘅射程比較靠前
基本上係殺左佢先
佢用嘅方法係一堆野坦線
後排用腳同天空貓嚟做大範圍打擊對面前排
企鵝喺前就可以打走佢
企鵝打走左喺後就可以輸出河馬
不過都係主殺企鵝為先

其實佢夠膽死可以出美模
範圍攻擊打晒2 隻殺得重快

佢出金MAX 點打都得啦

不過講到底呢一關嘅推線力唔算強
剩低嘅野就係點樣清敵同對敵輸出嘅問題
相對嚟講唔算複雜
好過啲極推又極短嘅關卡
唔難清嘅原因係主敵太少數
應付到企鵝就冇咩太大問題

講過左
EX 點出美模
不過可以出罐頭隻美模都ok

想問下罐頭買既貓 有冇推薦買乜??

如果唔急，就等特價一次過買晒，急，我諗得狂歡舞貓（實用）同埋忍者貓，相撲貓，武士貓開聯組攻up（中）

Saber打新既排名好爽，d曼波魚全部都係浮敵，打幾次已經5%

抽唔抽條魚好

點組

條魚個描述係
不耐打

聯組5隻，兩個工作貓中，要有長頸貓，之後組隊一隻狂牆50lv，狂腿50lv，地藏48lv，Saber30lv,閃雷40lv（應該可用人魚貓代替）

呢個真係好好既描述

好弱
實戰唔建議抽

最大作用係玩個時講句卡嘩依呢

冇諗過有超激咁弱
應該真係最弱
覺得好有紀念價值

認真3 階改一改血量
再改下CD
都幾唔錯
得百幾血真係想點

三階火精靈好爽

雷精配火精更爽，定住再大大力抽插落去

日版更新8.4，革命軍除左溫泉，其他都3階，另出傳說

擊滅戰車有冇得翻身

擊滅戰車2 階
射程375
遠方 275～725

3 階射程上升
攻擊範圍擴大
應該翻到身
如果手長腳長應該好好多
不過都應該就冇全方位攻擊

不過究極降臨又係冇

明明究極降臨喺革命前
真係究極太強勢
應該之後先有
不過唔出唔出始終都要出
再唔出都冇理由出左黑白六煞都唔出究極降臨

我覺得件事好古怪
不過究極係真係勁
勁到冇可能用擊滅戰車嗰啲比
究極真係隻隻都出得場
擊滅就真係多數唔啱出
溫泉、無敵艦隊嗰啲都話有得fight 下

其實天神除左阿努之外，隻隻都不過不失，我覺得佢唔3階都見到人，美女神依然屌打一眾超激成為人氣第二，時空神強到越界的超激，海神，象神，宙斯都有自己的正職，咁每個系列總有一兩隻下位，所以我就覺得天神可以慢慢出三階都未遲

究極強度真係完全唔成正比
同埋我一貫覺得貓戰出新貓係睇關卡
可能真傳說出到咁上下先出究極3 階
究極勁到龍族3 階都好似未跟到
計埋CD 可能真係龍族稍稍望車尾燈

我覺得革命軍要增加阻止挖地效果，咁先可以突出革命軍與別不同

你3階完初號機同猴蟹都係屌打革命軍

的確
初號 猴蟹 六道聖

得初號冇
都已經玩晒
真係想同P 社講
大佬啊，你出得不死係掘地就預左係短cd 一定好過大型超激架啦
不死嘅大型單位又得駱駝比較煩
而且六道聖都一定搞得掂佢
就算冇，用猴蟹都應該得
求佢放革命軍一條生路

同埋其實貓戰啲敵嘅數量暫時都係好少
有啲定位嘅貓出唔到場都係呢啲原因
有打開傳說都好難攞到一關係某隻貓好啱出嘅

係除非佢冇某隻貓
咁就變左係焗出

題外話有啲理想與現實嘅問題
我幾隻3 階都未搞掂
信長卡莉法雷神
而家又出幾隻

你就好，有得卡進化

我意外的是真田有本能，本身已經係好實用，仲要幫佢扣血加攻，加體力加攻，免減速暫停，勁過巴哈了可惜我仲未抽到

初號機幫佢開善攻（中）+（小）聯組，連肥普袋鼠熊都打佢唔郁

靚貓

你唔加挖屍都得，但唔該整勁d，我既理想革命三階

船:紅，不死 （耐打）+超傷+（加攻速）破格雙屬又唔 可勁過貓飯拳
飛機:不死 100%打飛+（減攻6秒）
ufo:有色 全方位超傷（8.4做到）
車:不死 (3連續攻擊)+（每下減速2秒）+（消波）
溫泉:不死 3連續攻擊+暫停+(50%血3倍攻)

係咪完左fate 合作啦
岩岩先dl 黎玩

完左喇，如果岩岩先開始，download日版，復刻機會較大

咁由佢啦
e家果兩個pool 抽唔抽好？

岩岩打晒宇宙三。隻議事阻撓貓好無用？

都打到宇宙三，無理由唔知打返黎既EX貓大部份都唔值得期待

革命軍除左傳說有齊

升邊隻先

啱

出場率接近0
用夏日八戒+小瓦

究極抽過萬5個罐都抽唔到
0.03%呢啲我當唔存在過

係咪打錯
2 階同3 階一樣

根據巴哈嘅遊戲內CAP 圖
無敵艦隊3 階後應該係攻擊速度上升
可能DPS 照除所以冇改動

13秒變10秒吖嘛哩隻廢閪

超傷又廢
唔係掛

10秒1發 發完一嘢就畀人推死啦

屌，你不如俾耐打我啦，加攻速把托

覺得呢隻野從來都係自己塔打返轉頭
對不死大型單位都應該係咁上下用法

一早出就一定潛地過左
而且幾千銀都冇可能即刻出到
都係出下盾坦下兼壓下線等佢早啲潛完出返嚟
甚至係等佢出晒所有主要敵完全耗費左潛地
之後出超傷可以確實殺死佢地
其實10 秒一下真係一啲都唔長
重好快

當然行唔行到呢種戰略好大程度睇盾灰
如果雙牆頂到無限咁耐
咁出呢隻就真係輾壓用
如果坦唔住，咁都唔係呢隻船嘅問題
超傷唔預食傷
係玩家要製造安全環境畀佢輸出
其實齊寶LV 30 打20 萬以上真係好勁
我記得袋鼠都係十幾萬定十萬
個倍率就算200%
升高少少已經係一擊必殺

革命軍3階後既戰車同船都係收皮，某d關用到飛機，ufo,真係打到彊屍敵只有溫泉同傳說，但初號機，夏八戒，猴蟹，六道聖，復活節怪人都比佢地實用
革命軍真係好慘，新手老手都不用抽系列，P社頹到填過色就收貨

我冇呢隻野
片就好似睇過一條
10 秒超傷有20 萬輸出
如果打埋宇宙寶係過25 萬
LV 30 都唔洗再升
再升硬度都唔大分別
10 秒一下，咁計貓俠都衰啦
其實殺喪屍咁乾手淨腳嘅應該係佢最好用嘅地方

船混色唔差嘅
車就勉強啲啦
不過係有六道聖真係都唔洗點用佢地
甚麼3 階超激竟然畀隻活動貓打到車尾燈都見唔到
飛機都真係好勁
其實P 社真係幾偏好啲攻頻高角色
都冇乜關係顧下啲攻頻低角色

而家後超激時代
其實超激都冇乜特別
反而活動單位一改強少少真係好屈
啱啱查左查六道聖

LV 46嘅血同攻
係等同於MAX 嘅基本巨人
但射程300
雖然只對不死冇乜可比性
不過純講體質真係好強
你一隻超激勁到極都係得1 隻
六道聖死極都有

其實有時我都幾唔明
一隻超激少嘅幾萬血
一隻激多起上嚟可以幾萬血
咁點解要出幾千蚊一隻超激

我計康康舞
我嗰隻都6 萬幾血
一隻美女神扔咁多粒貓眼石落去都係6 萬幾血
當然佢係範圍攻擊，又可以一炮殺晒對面
康康舞單體攻擊、又射程短攻發慢全部冇得比

但如果係其他貓呢

當然超激係有強大嘅攻擊力
你普通一隻激，無課金嘅話計極都係嗰啲等級
攻擊力血量甚至硬度全部都係大約嗰個位

當超激可以穩定咁坦到線嘅時候
發揮嘅作用真係好巨大
因為都係計到數
一炮超傷，點都可以打到20 萬輸出
100 萬血內嘅單位
可以話係瞬間灰飛煙滅

但當有啲關超激打唔贏而中型單位打得贏
中型單位嘅價值先顯現出嚟
特別係要拖時間又未必有咁多錢嘅關卡
激嘅加入就變得更有意義

唔係想話超激弱
因為貓始終係合作關係唔係競爭關係

應該係話控場輸出嘅話係超激比較強
但生存能力就應該係激嘅強項

超激太貴
如果有500蚊樓下就

而家仲有冇得用統率力回復大法? 試過調前一日冇用

地藏笑而不語

其實超激通常勁起射程，現在如果唔係特別短，都有400既射程，相比好多激稀貓都來得遠，激稀面對d3xx射程既怪好快就收皮，超激相對生存力高，另外坦貓咁，係要頂d一下幾萬攻既攻擊，即使激稀有耐打，都係兩發收皮，超激坦貓閒閒地岩屬都百幾萬血，有時儲錢就係呢d時間，一隻超激就坦起前面，然後儲夠錢就再出貓，激稀唔係唔得，但要希慮死後夠唔夠時間CD再出過隻，所以確實定位上高有微妙分別，所以都唔使比，特別依家古代敵輕鬆推線既年代，超激保命力真係好好多，激稀硬度低，cd又唔算快得好緊要，好快就俾boss打死。

好似無，可能導致鎖game

但你要記住你可能死左$4500既康康舞，美女神都未必死，仲可能出到第二隻

其實都係睇關卡。過到關就係好貓

康康舞高攻高血有雙倍錢喎，殺隻細怪都免費出，咁高攻分分鐘殺隻大怪就肥仔
打宇宙關勁好用，有抗傳送⋯
仲要成60%機會減慢對面。
都只係675蚊，13秒出一隻。

呢隻野真係好奇怪
你話佢周身刀又得
但有時又冇乜用
硬度太特別

其實我唔係話超激廢
只係打得後覺得太多野干擾後排
不過正常點會好似前期咁順攤就咁畀你喺後面爽爽咁打
呢排我吹奏緊窗邊少女
真係好勁
打新斷罪靠佢贏

窗邊就算只係Lv 30，都有過2 萬嘅血量
45 就過3 萬
60 就4 萬
有250 射程兼範圍攻擊
DPS係絕高
Lv 30、45、60嘅DPS
4260
6139
8019
只係8 秒鐘就出到嘅一隻單位
只係825 就出到

勁在係唔洗天使都出到
因為白值已經好高

有擊退反擊

有嘅咩？

有呀，原本成9秒打一下打完要跳吓舞先，你睇吓佢打完一下如果比人擊退，再上返前又立即可以攻擊

喺道場試左
係6 秒幾一下
應該係因為被Kb 左有滯空時間
又要跑返上前嘅錯覺

窗邊真係好勁
如果話攻發慢真係少數缺點
但你畀隻5 秒一下，都係打一下被人打走左
只要前面坦到線
基本上一隻都打到3 下

超時空基地三階咁勁既
咁高攻仲加攻，打晒前後

唔記得左西元寺三階打宇宙好勁，用錯左精靈打宇宙三

好勁
睇嚟要攞出嚟用

冇4 百幾射程嘅坦
老虎3 百幾都係前排先抽到
地龍、西園寺、龍宮獸全都冇

諗諗王貓飯拳都算係

頂你最難個關反而要8000分

應該出狂腳掃地
之後係咁出游水超傷殺隻大佬

西園寺太貴
宇宙三印象好多都好快就出左猩猩/小星渦衝埋黎
趕住出探查機頂住已經唔太夠錢出西園寺
精靈平少少比較好用
自己都有傳送無效

宇宙三最鍾意用衛星貓，超能力同漂流貓，平快強，儲夠錢就火精靈，加多個體力中，硬到痴線

宇宙三大部份用衛星、火雷精靈過
差唔多可以用呢3 隻過晒咁濟
佢坦住線2 隻精靈就喺後面轟同控場
基本上冇出過其他組合

見到巴哈好多人鬧革命軍
話佢三階強化得唔夠
其實我覺得已經縱壞左
話3 階就係純粹加數值
即係話冇乜誠意3 階
乜3 階唔係不嬲都就係加攻血架咩
唔通係老奉加埋射程？
咁點解冇人屌貓俠
全部數值一樣
求其轉個屬3 階左，更加冇誠意
直頭話佢出屈貓啦，幾個屬嘅超傷一隻擁有
重有當前大熱古代屬，抗埋古代詛咒，又唔洗用你NP 嚟本能
定係就係咁佛心先冇人話
咁革命軍每個都整個古代詛無效係基本啦照佢地講法

鬧呢樣野嗰班人，都唔知有冇睇過啲貓嘅進化歷程

你睇以前冰雪女王
應該係3 階加少少體質，又係攻血啦
唔知有冇射程啦，當加少少
最後就50% 控場變100% 控紅敵
接近永凍嘅女王就係咁嚟
其實唔係以前要畀隻強勢貓去打紅敵
都未必會咁改
不過一開始紅敵就係出名易恰
根本好多貓打到，你唔出冰雪都一樣大把貓打返轉頭
結果到有超激係75% 控場，例如悟淨
咁又被人鬧，話堂堂超激點解只得75%控場
話佢好失禮，其實計我話最失禮係呢班人
計下期望值再除埋攻頻，控場率達到66%
再計埋雷精靈，其實得60%
咁計雷精靈更垃圾，未計悟淨疊得比較快

全部唔計啊

睇返冰雪2 階325 射程
如果以而家種語氣嚟講直頭係垃圾
其實好簡單根本就係新出嘅貓愈嚟愈勁
一出就係2.5 階
變左3 階強化程度有異
然後佢地就話咁少野不如唔好3 階
自己用慣左高性能貓就喺到嘈
一日到黑話自己冇藍眼打唔贏
好似P 社欠左佢地咁

如果帶呢班人返5 年前，唔知佢地點面對
用慣高DPS 貓，5000 以下就話唔啱用
可能打多隻駝鳥都嘈生晒

藍鯨巴打數據王

其實我都係查超絕
不過好多野係自己會上去望下
只係有興趣望下個圖鑑
係睇唔過眼有班人一日到黑喺到憎恨啲超激
只係憤怒的葡萄咋
都唔會話去欣賞下啲貓
革命軍其實畀我用就只係會落1-2 隻
再用2-3 個位開聯組
剩一頁就會係主攻嗰啲位
因為不死係會有攻塔嘅危機
比起其他敵佢地係會有更大機率掂到個塔
但佢地本身體質比較差
多數關卡出嘅數量亦唔會話好多
能夠掂到塔來來去去都係嗰幾隻
所以玩熟左其實有一隻大型超激已經好夠守
落2 隻根本就一定好夠

三星單狂出一隻大狂牛就過得關9000分

我隻40都唔得既

我隻50

人渣

新手依家卡咗喺第三關大佬 超激得隻捲毛不明貓 打唔過

留咗750罐罐，等到咩機抽最好

其實我冇試過
岩岩齋出大狂
86xx
頂之前用其他幾次7xxx

用下d稀有貓，打漂浮敵個d，刷齊金寶，打唔贏再番黎

新手:精靈=黑暗英雄>古代勇者>天神，要等有超激必中先好抽，只少一隻超激保底

得呢幾隻 睇吓幾時有必，而家好多活動關都打唔贏

黎緊最快3月29有黑暗英雄必中，到時抽，點都中到打宇宙既角色

呢幾隻唔岩打，稀有打漂浮敵人，請善用篩選工能

刷完金就好簡單都過到

有冇人覺得絕 天使斷罪好難打
好耐冇卡關

第一關ok

第二關卡左

點打好？

我都係格硬打
一開始唔知有古代狗, 後來加返隻現代貓先贏

話時話

唔知點解我無得打古代渦

睇DB 寫過晒傳說關卡
不過你好似過晒？

斷罪我冇用古代貓咪打
好似雙牆、大狂貓咪
窗邊、八戒、獄炎鬼、巴哈
剩返可能開聯組
要諗方法衝到入去
唔衝入去必推
遲早爆塔

過曬，但未全部四星

過左真傳說第一關

拎左機械噴噴，解放左50lv上限

問題係我無超激坦角

霸龍有，但好似唔夠硬而且未升

推唔到入去海碟無風帶

出短好過出長
天使河馬同狗嘅射程都短過八戒
即係都可以入到射程內食一炮
而且衝得入無風帶可以繼續輸出
未計CD 呢啲野
應該循呢個方向去諗
我覺得200 內會好好多
當然如果你有地藏都會好好多

大方向應該係出一啲體質強嘅貓
就好似用浮八戒去打，屬性方面完全唔關事
純粹高等級有攻有血
清晒啲敵再衝入無風帶
前題係要體質一定要捱到
佢5 秒一下打3 萬2
就算上盡八戒等級都係頂10 下
其他一般都係1-2 下
一定係要清得好快再推入去阻止佢繼續向前
我有用窗邊
佢符合清得快同體質都幾好呢樣野
不過係跑速慢，衝入去唔係交畀佢做
最極端如果真係冇你可以用游水
不過單體攻擊真係冇乜期望
講緊你真係完全冇坦攻貓同速攻貓嘅前題下

因為唔知你有咩貓好難同你講
不過簡單講就係你喺全關都要經歷佢每5 秒3 萬2 嘅輸出
自然你唔可以揀啲太少血嘅貓去打
假設你用啲唔夠3 萬2 血產速快嘅貓例如地藏
除非放線快啲殺晒啲河馬
呢個真係要計下數，因為斷罪40 秒就過半場
不過放線打應該比較有效

用咩聯組？

地藏用三階定一階？

一階應該好啲

斷罪真係幾難打
一定要了解清楚個打法再落貓
放線打同坦攻打都幾大分別

白皇白無吊打

其實我都用過皇獸打
不過應該砌錯隊搞到輸左
其實好好利用嘅話應該易打

可以參考下

再唔得就咁樣學佢打

仆街 獄炎鬼np升左幾下真田就有得用np升

佢YouTube下面寫左流程，跟足應該得。
除非唔得

其實速攻混攻擊力高都得
剩係用DPS 嚟打，夠清就掂

佢段片隻普通墻唔知有咩用，一開始古代狗用狂墻夠擋
後期佢出啲普通墻同ufo狂死玻璃貓又係
應該唔出，或加啲貓打快啲

真係冇用
出拉麵王重好

不過佢個打法好值得參考
只係狂牆同掃除機加大狂牛就夠坦
巴哈主攻，大狂UFO 副攻

其他位開攻擊同血量聯組就得啦
都重有一個位
不過係大狂UFO 真係洗好多次
但打法簡單易明，好過打咁大篇野又麻煩複雜

嗰時打因為我唔想再睇片
嗰2 日咁啱病左又心急想打
所以我諗到好複雜

我諗呢條片最麻煩嘅位係要計錢，不過佢都計埋打埋畀人睇
第二就係等級
但有個方法咁易跑入無風帶重有咩好講
其實無課金貓打可能真係好過用咩超激打
因為基本貓好多都冇屬性
只係用白值嚟打就係佢地最大嘅優勢

日版道場用咩打好

想問下頭尾個隻勁唔勁，巴哈冇評價，定應該重玩

一開始$1000個個

只係激唔洗咁認真
定係你冇超激？

我都想問
不過諗住開長頸聯組
再加基本牛同拉麵王

咁就一開始工作貓Lv3 + 一開始有$500
應該都ok 嘅

一隻都冇

你咁想要咪再刷下
玩遊戲係尋開心唔好玩到自己咁唔開心
超激唔係必需
畀2 張圖你睇，第一張玩左3 個月，先得7 隻超激
第二嗰張而家cap 嘅，有2 頁多啲，想話玩耐啲就有，以前得幾隻一樣打到，只要破到關就得

貓戰，係一款睇你手頭上有咩貓
然後制定戰術去破關嘅遊戲
玩Rank 1 打到Rank 10000 都係一樣
你要嘅野盡在遊戲中，同你個腦入面
並唔係全在於啲超激貓

我一開始都係冇，十抽貓咪季起手
都係幾隻激希有，反而仲順手。
因為激希有好快就成左戰力，
超激大部份都好貴，同升級用好多XP
而且後期都抽到大把超激唔駛驚

超激以下玩幾個月多數都齊

應該睇超激

宇宙三尾關比想像興鬆，搵架火車卡住前面,boss出招會轉移佢去後面，出完招即刻卡番起前場，基本上出晒d細怪大佬就收皮。

到下個月就一年，先得一頁多啲

用左我幾個土豪同1枝旗先過到新罪2

我就嚟2 年

用咩隊

我用依隊是旦打贏左

大佬你龍宮
Lv 40 冇聯組都應該可以永續
聯組嗰度再加多30%

而且4 隻耐打

數數下傳說4星都就黎出完
唔知爆晒會唔會再有獎勵

幾隻坦防推線係最好嘅打法
因為對面冇咁嘅條件去清晒你堆坦
龍宮絕對係最對應到呢關嘅貓
因為本身最大威脅嘅斷罪必定殺唔到佢
平時嘅後排一定要好輕易被斷罪殺左
後排龍宮殺唔到，佢唯一方法就係衝到入後排殺死龍宮
但如果係咁嘅話即係只要防到天使河馬同古代狗就代表絕對防禦到對面推線

送咩會比較好
如果白金券就好

過多排出地獄門同肥普
就到貓飯拳同猴蟹重有小小女武神出現嘅時候

大佬你龍宮

我都有用
唔係好記得
雙牆
大狂獅子
拉麵
半魚
鐵貓
大狂腳
巴哈
龍宮
仲有隻唔記得左
一開始撞塔用鐵壁
但之後比隻天使狗打到巴哈太出比個王秒左

有幾隻都冇用
砌窗邊好過啦，又平又抵玩

仲有隻好似係真田

就係睇你話用窗邊
第一關比人sm就冇用了
未行到就比王秒左

全部都有出黎搶位

說得好

只不過佢出啲關限制超激撚下你
有超激表示爽屌
唔課金隻game幾個月先更新畀你仲玩唔玩

窗邊係用嚟清
玩速攻衝入去唔啱用

頭先都係用龍宮（36lv）0道具過,絕對係MVP,聯組體力小，巴哈，龍宮，武田，狂牆，狂馬，冰刀，地藏，拉麵，初頭可以拉狂牆同冰刀賺錢，賺到$15000左右開波，基本上放狂牆拉麵冰刀三隻，加龍宮，俾人慢慢推線就放巴哈地藏狂馬武田出黎頂，最後對面出到得番d古代狗就出隻武田，三下技就秒左，我諗呢關重點係點樣維持戰線個下緊要，龍宮真係好強。

玩左3星期 先500rank未來1都味打晒
啲罐好難儲
除左一開始個750罐抽
玩咁耐得1800罐留黎咩活動抽好？
暗黑英雄？

新娍罪條線真係好短得5000
成個戰局好急迫咁
舊斷罪有6000
斷罪攻速高範圍大
剩係咁一批貓出唔到場
河馬厚血穩住條線
要入斷罪一定要過佢呢關
最後重有古代狗侵蝕特性
鐵三角嘅感覺

呢個系列打外星幾好
如果有心水等必中抽都幾好

推下

呢幾日清番之前未打個d真傳說，整番個藍眼限制唔好打咁快

土公仔都幾好用
唯一係生產慢

台版黎緊黑暗英雄同電腦學園有必中我2個系列一隻都冇，二選一應該邊個好

努力打傳說
兩個都抽晒

睇屬性
你可以去睇下啲貓嘅特性先
電腦學園有幾隻屬
浮黑紅天使都有
當中就有一隻雙屬性係對紅黑

黑暗英雄就對雙屬性，好似得一隻唔係
特點係123 階對嘅屬性或效果唔同

即係唔係一定要升3 階
電腦學園3 階之後幾強
如果推薦就比較推英雄

本身望過一次，覺得電腦比較好用嘅係八戒，但一定要三階

現實啲就睇玩到邊
前期要控場不如要傷害
後期啲野推得比較狠有時要控場比較好

留黎抽英雄先忍住唔抽
卡左係未來一 既浮游大陸

基本腳進化左未？

宇宙打到3x卡關 貓池唔夠 限制關打得好吃力

逐關打
真係打唔到就算
有啲限制關冇某隻貓會變左好難完成
應該玩後啲先再打

冇狼女 好快推爆
ex得呢啲

係呀，宜家卡37 金寶打左32 算盡力了

呢到太後啦

打到最後關

即係我個貓池未夠推主線？
宜家傳說18 2星又打到叫救命
極難大狂又唔夠打，淨係每日打定薄荷同經驗就算

必中11抽中三次超激

兩隻悟空 一隻八戒

一次十抽，中悟空

味呀 前面啲關都刷晒金寶
要升既都升到20lv

呢個位係打下經驗同薄荷準備打大狂
之前可以打罐頭貓嘅開眼同極難

主力都係升啲貓

睇下有咩貓

十抽左曼波魚必中

夠薑

得呢到咋

尾二嗰隻，同埋可以出啲平得嚟攻擊力高嘅貓

頂心杉
採點打魚去到2 星都係9000 以上

探測機 ？
連埋藝術家貓 同 侏羅紀貓試下先

藝術家貓必升對天使好坦，又唔貴量產當打手用都得

有＄就是任性

唉，唔好再俾雷神我啦

其實換裝對探險係唔係真係有影響？

三四日都未出過貓眼石

你咪試下
其實我之前試試下好似係冇

七金卷中咗隻冥界

睇30秒廣告個效益好似大過出發6個鐘咁

me 無課金玩家
但隔左咁多年先返黎既曼波魚合作太千載難逢
好彩一次就中埋激稀有

第一次見超激+9,乳神保佑你

係，好大，你試下飛鷹平原著兔女裝，出石率高人幾倍

我反而覺得兔女裝有吸引既特性
幾隻金帽都係佢搵返黎

卡左係未來一既浮遊大陸度
我應該點做？
Rank得 600
基本貓升曬 20lv

我頭先用過依隊打，當然我高lv同刷寶高過你，一開始用315隻畫家出10隻，敵人應該埋唔到身，全力儲錢，唔使再出貓，儲爆都唔出，之後敵塔600000左右出山豬，都唔好出貓住，當隻豬過左一半就出晒可以出既貓，基本上你坦住前場，有巴哈起後面放核彈，應該唔會輸

放線一直係貓線既大學問，唔係有錢就要出晒d貓，點樣拖戰線儲錢，同逼敵人去你前場打係要慢慢學

仲有前題刷齊之前d 寶

我1500 罐抽唔抽好
好似等活動好啲

日版依家抽咩，你起個系到差咩?我就想抽絕命美少女，佢台版開抽已經係上年既事，我一隻都未有，想抽晒番黎

系列

3/27~3/29 黑暗英雄 5% 必中

3/29~4/1 超古代勇者 5%/0.3% 必中

4/1~4/4 超級貓咪祭 9%

4/4~4/5 不明貓系列 5%/0.3%

4/5~4/8 革命軍隊 5%/0.3% 必中

好似留一劑抽活動好啲，活動點都要抽下
應該等有3000 再算

好怕遲啲又有啲大型活動
遲下派15 日每日廿罐
數埋先300

想問下大家除左貓戰外有無其他佛心又好玩既單機game推介，打過d pvp好辛苦，每日做農夫做到悶，貓戰我唔會打少兩日會唔夠人打，而且有d好吃角色，刷首抽刷到好無聊，之後成隻game d 人都係玩某一兩隻角，未打過怪物彈珠同龍拼圖，驚後join好難追進度

係唔知點樣頂得住山豬

出名嗰啲應該冇
召喚圖板玩過
刷到好野會好過啲，不過我刷到嗰隻真係好勁
可以當一開始中皇獸/ 黑獸
感覺嗰時全隊啲等級唔係好夠都可以勉強打到
你有黑獸都知20 可以當普通超激差唔多30 用

前面放啲平貓擋一擋
後面就放攻擊貓

玩過火鳳一個月
呢隻都要啲耐性玩
頭50 級基本上可以直上
因為升級會直接滿體

不過就冇話佛心派野
聽個朋友講後期要農玉璽
不過嗰期之後玩貓戰就放低左
咁推都有少少矛盾，不過隻遊戲本質幾好嘅
都可以唔課

感謝，試下先

Ps4 batman god of war

佢有個練兵系統
咁張飛好似係帶刀兵嘅將領
你入去練就會令啲刀兵更強
個練兵時間又係1、3、6 小時
同加瑪多多一樣

God of war

戰神入面美女神只係一個賤婦

batman 正，打緊第二集，可惜無得出街打，GOW我想問隻hd remaster 得唔得，未接觸過GOW 系列，見近排做緊特價

第9隻超能力貓可以減慢山豬行動，不過最少疊2~3隻先有用

多謝巴打們既指點
過左

政府極秘設施用乜裝好

其他巴打介紹，海盜裝，極有用

我反而想知雪地用咩最好，政府出EX石冇咩用

shit 11連+12金券得吳重力+西園寺
貓俠你係邊

雪地當年用劍士，不過改版後好似廢左

11抽 得隻天侏飛隼好灰

係，我都覺改板加左新地方後雪地出小左石

打完左狂亂小貓
有第一隻狂亂了

兔女？
打山豬好唔錯

儲左好耐冇用過有700 NP
唔知皇獸幾時有本能

盡晒，9%

你本身有無先，當爆擊貓其實幾好用，二階有美女神補位又係勁

升呢隻好似好過升天諸

其實天誅好唔錯嘅
強度唔高但泛用性高
係個範圍問題對坦線有啲要求
兔女就簡單啲
天誅比較特殊

想問下咁樣打到大狂小貓嗎箭佬25象神25黑客30+2(可隨時三階) 基本坦20+18 狂亂坦腳龍巨鳥魚20

落啲手長超激就得
可以落一隻遠方範圍嘅
落太多驚坦唔住會廢左武功啫
所以落純手長，恰佢手短就得

得象神箭佬黑客手長少少收工試下打先，我見人話打左成粒鐘

遠方嘅唯一問題係坦唔坦得住條線啫
如果主打後排就好勁嘅
對面前排好勁出到紅豬呢啲冇理由出架嘛
如果咁都贏到其實就乜都贏到
因為你假設係頂得住紅山豬嘅
你出到永控暫停
或者係壽司貓呢啲坦得住嘅（唔計佢2 KB會退一退後有個空白期被隻豬衝左入嚟），當然出machine 都得嘅
咁簡單講你坦得住條線
其實你後面出咩貓，都已經唔係好關事
所以理論上你隻牆有1 億血
對面唔食線（射程比牆短）
例如對面有隻噗（200 射程）
其實你齋出牆都打死佢架
問題佢dps 太低
當隻噗400%，都有40 萬血
咁你計下咁嘅dps要打幾耐

返返去你用箭佬打，都係一樣道理
箭佬係打範圍內所有怪
大狂小貓會出食蟻獸
其實好啱出，因為箭佬企位500，對手就400~800，即係對面最前嗰隻打後300 都打到，大狂小貓好似240，食蟻就451，即係會打到，咁即係消耗到對面
但一涉及第二隻怪
就要考慮推線力會唔會大左
所以就要睇返你啲牆嘅硬度
即係要考慮埋對面嘅攻擊力從而推斷推線方面嘅壓力

1 粒鐘嗰個你唔洗理佢
佢用緊第二個方法打
正攻唔會咁耐
15 分鐘乜都打完

好一陣試下先

小人未出就過到大狂腳開埋聯組都唔夠力打

等級唔夠？
要夠血量同攻擊力先得
趁呢排升一升佢會易啲

我出巴哈狂腳龍40lv章魚都頂唔到好耐，好快推死我

點會出龍
腳已經算有啲長
呢關正常用坦攻
島貓巨人
有超激係攻擊力同血量勁嘅就出得
我嗰時用八戒打

冇呢種強坦開埋耐打小 章魚都係好快死

耐打冇用
無課都應該過到嘅，拉埋啲打

因為我未有體力攻擊力聯組

咁睇貓池應該唔夠
有女運動員就開到
唔記得係咪呢個名，月份貓嚟

呢隻

好似係4 月嘅月份貓嚟
等到後日就應該有

不過我日版

原來有月份貓 唔該哂藍巴

第一個表
呢12 隻就係
每個月只會出返該個月嗰隻
所以而家就係出3 月嗰隻
佢會持續到下個月1 號11 點
然後換畫

呢個日版資訊嚟，如果台版我唔知點排

原來係呢啲我本身有2隻

我嗰時6 月尾入坑
其實照原本時間表要一年先可以完滿（所有範疇嘅貓）
但唔知係咪嗰年特別多人入坑，日版整左個月份祭，7 月8 月嗰時每2 日就有一隻呢啲貓畀人打
所以我嗰時都打左大部份
之後嗰年都冇

我玩左接近2 年

大狂亂好難打

打左小貓先，算易打，有抗波動就打狂亂腿，最實用

打緊邊隻
睇下用咩隊？

想知大家係點打宇宙三最尾兩關
未刷宇宙三金寶係咪好難打
打黑洞戈關兩三下比人打到pk

未刷難好多

上超絕網睇吓就知，刷小個都勁超多

第二隻大狂

時代悲歌，當年貞子貓無3階真係打到喊

想像到有幾慘 完全玩技術 仲要冇得接關真係大壓力

打大狂豁出去就算
如果下下諗住冇得接關好大壓力
預左攞成條體嚟打會好啲

我都係尾班車，冇得用呢隻野去打
嗰時打完好似半年之後出
佢地再早啲會更難打

當年d大狂亂同小小貓開眼全部唔睇攻略都好難打

而家剩係講暗黑貓
有小圓、Saber、二號機
我嗰時用冰雪女王打
大狂巨神有3 隻消波，雖然機械人唔計
以前打都係用抗波死鋤

多左隻對白嘅無垢呢
上面嗰堆都好難一隻都冇
打大狂緊張感少左

同埋打未來篇多左個宇宙精靈
其實用宇宙精靈打未來真係殺雞用牛刀
不過宇宙精靈喺呢個階段唔太建議抽
因為除左打主線真係冇乜作用，打傳說用唔著
反而抽黑暗英雄，傳說好用得著
除非中天誅，未來篇應該唔太關佢事
如果中貓俠、女俠、阿基拉，難打極有限
之後傳說都用得著，尤其頭2 隻，一隻對三屬一隻對雙屬
阿基拉要抗波動咪攞出嚟用

我新手嗰時走去抽究極抽龍族，抽左骨頭族抽埋革命軍都未抽黑暗英雄

不過過左去就算

曼波魚道場唔係好打得高
試多幾個組合都係唔掂
遠方範圍攻擊貓唔算好夠

而家重係9%
希望捱得過今晚

想問下道場打幾分
有冇人打到係10-13 萬分個範圍

有，Saber12萬2，4%

台版？
唔記得左

我差唔多分，9%
想睇下用咩隊打

咁睇日版競爭大好多
冇Saber
我都幾肯定前面嗰啲好多用Saber 打今次道場
因為就講3 年前曼波魚道場
10 萬分已經坐定笠六等攞罐
今次我早段打左一次，10 萬分多啲
16%過幾日跌到落17%
呢幾日打到11 萬多啲，去到11-12%
呢個位好多前列玩家
因為我主用2 隻遠方範圍，一隻Lv50,另一隻40
有落大狂腳，嗰2 隻唔係Saber，但次等啱用

同時我睇到幾條片打到16 萬以上，都係用Saber
甚至有二號機，呢2 隻一定係最適正貓打呢次道場

而亦都係3 年前嘅道場唔可能有嘅貓
呢幾年出左好多遠方範圍攻擊貓
所以最高分一下子刷新左好多
亦都證明左現今嘅貓真係勁左好多

其實大狂牆幾重要
會叫「突然之死」咪有幾隻魚
有條藍色嘅，應該係大條嗰隻
一下打十幾萬，攻頻都好唔錯
不過就單體攻擊
你呢個陣應該驗證到，地藏疊唔到應該係最佳證明
因為我都用過幼獸
真係疊唔到，不過地藏跑速快會好過幼獸
起碼支援輸出到

另外我嘅貓
聯組
長頸、2姊妹攻擊小+拉麵王
出場
大狂牆同腳、小圓、Archer、撐杆
因為太多後排匿喺木人城後面
所以主用遠方攻擊
用過烏拉拉，不過太貴啦冇行
用ARCHER 好好多

你個陣輸出有啲低
應該好多輸出係SABER 打出嚟
時空神係控場，可能減少到前排損失
真田負責掂塔?

我自己已有嘅貓都試晒咁濟
因為太多魚毛
狂腳幾乎必落
或者有BABY會好啲
唯一冇試嘅應該係爆塔小丑
不過我睇唔到循序漸進咁爆塔再打輸出有咩壞
要六千出一隻唔係太打到輸出嘅貓
個人認為唔洗試
睇過片覺得冇得做

真田無用
果陣諗唔到轉咩，又打到安全既分就算

其實時空神同地藏主要係想保住Saber
Saber其實最少攻距低過對面個塔
所以想搵攻頻快既黎打塔令Saber唔會比木頭打到
同時時空神停到曼波王
地藏都幫到下手打

對面前排太厚血
正路一定係搵遠方攻擊
老實講我以為二號機攻速太慢

其實SABER 保證到輸出
時空神真係可以落去保護
呢個陣唔錯

不過我唔明木人城個設定明明係300 射程
我都好似有一次見到撐杆跳被佢殺左
SABER跑速快極都係入315 射程
真係好詭異

8 秒幾算係咁
一隻牆勉強坦得住可以輸出到
呢關跑速快好過跑得慢
佢主要打啲蟹
我用過貓飯，都唔係好掂
始終唔係遠方，打其他屬有折扣

呢次道場冇SABER 冇小圓
都應該幾難入前10%

不過我係睇youtube 有條片用棒球超激
遠方攻擊，大大力攻頻又高
呢隻特例嚟
好似打到15 萬

SABER、二號機、小圓﹙只係候補﹚
18 萬分

打塔係計攻距入面最短射程

我咁樣先得十四萬分

自己遠方角色同塔既距離係計攻擊範圍入面最細個值

咁個企位有咩意義

15 萬分，冇SABER小圓二號機

砌個超傷啦
聖會長CD 應該同普通超激差唔多
都係預全場出一隻
SABER 就可以2 隻
所以提升攻擊力會比較有效
你上左岸唔想打就由佢
呢個分日版台版都冇問題

Saber唔知點解會成日突然死左，明明前面仲有墻同小貓頂住，好奇怪隻會長就可以打到尾

多數都係木頭人攻擊完果吓

Saber對城得150距離(攻擊範圍最短個值)

吓，如果咁計隻聖會長都係得200⋯都會死
所以應該計350？

因為有時係睇到前面一堆墻貓比木人打死晒，得返saber頂頭又冇事架喎

咁講太混亂
聖會長唔死應該係跑速同手長短問題
因為前排死一定係觸發左攻擊
而SABER 跑速快已經入左裡面
只係聖會長「去唔切」

個觸發問題真係好詭異
明明係350 又計左係200
會唔會木人城有大細嘅問題
甚至佢喺個塔出面?

應該係真，打多左場隻會長同saber比木頭秒左

其實我睇過條片
臨尾二號機都被個城秒左
嗰時連個分都出埋
一定冇晒所有怪
然後SABER 同二號機就被佢殺左
不過SABER 死已經代表係有問題

係200
佢咁樣應該係為左等遠方攻擊既角色一定打得中城
例如如果有個角色感知射程係400，但範圍係600~800
咁停係400就好on9
類似既情況應該係激稀有打唔知乜跌果隻棒球貓咁

我地一概嘅認知係
所有野企嗰個位置就係佢本體+ 發動攻擊嘅地方
咁照計SABER 企350
點都掂唔到
再延伸
啲貓能夠企到最近嘅位置就係2塔之間距離再減跑速，一路減到最近為止
簡單計5500，再直接減佢跑速，減到最近就係，減嘅數以跑速，即係2F 嘅跑動為單位

而如果木人城真係唔郁，應該可以當真，應該冇人見佢郁過
咁我又當企位係真係有效嘅，SABER 係350

咁嘅情況應該係木人城出左城
用左第二個方法
就係佢個SIZE 太大

我覺得係d魚同蟹攻擊力好高，兩下，打死Saber

想當年未有50Lv,攻擊力已經差好遠，仲有舊時無咁多超傷嗎，依家求其抽都好易出超傷，舊時超傷貓係ur黎

為左就一隻野改左呢樣野
球兒，打女王蜂跌嗰隻

其實跟數據應該實有錯
DB 都寫木人城有血
如果咁遠方範圍一早打死左佢
但如果跟你講係睇最近範圍
例如小圓550 企位，範圍450 ~ 800
但佢冇可能企到去450 先射個塔
因為跟跑速一定入左450 內
所以木人城一定係無風帶之內
但若果木人城喺個塔後面
咁一定都走唔甩，因為塔最前同塔門口都有唔少距離
所以其實係木人城本體喺個塔外面
嗰度先係真正嘅無風帶
因為唔會有貓可以跑到入去而咁啱將企位啱啱好處喺自己最近射程之下
只要調校成個地圖嘅長度就可以輕鬆做到
因為遠方範圍嘅貓唔多

不過都重有幾個可能性
因為如果木人城喺個塔出面
咁佢咪被普通貓打死
所以木人城應該係有好多血

唔計魚毛
有2 隻藍色魚
一隻打幾萬一下
有一隻求其撳左撳
到中後期一下十幾萬
所以好多片有落大狂牆同貓咪

岩岩升左隻Saber 30>44,用兩個錢包中聯組，加狂牆，地藏，狂腿，Saber,時空神，12萬2>14萬8，4%>3%

見到木人城打中Saber，會唔會木人城係遠距範圍，200起手，打到350

11金券4超激冇重覆感動到喊
仲要係啲啱用嘅手長貓

3超先啱

15 金券
打埋風雲塔先抽貓祭

30抽中皇獸抽兩隻傑就齊神獸，不過避免破壞遊戲平衡，d神獸都係倉管多

呢排好似派幾多

哩期好悶 炒冷飯

我悶到已經將可以進化嘅貓都進化曬

(除咗需要古代薄荷進化嘅貓)

應該打左呢個先

已經唔打經驗
而家個優先順序係
銀券〉G 券 〉福券〉經驗

其他嗰啲睇位啦
唔係咁多超激要即時3 階

古代薄荷好睇運

我未必次次都過到第二關

(諗住再推高級啲貓先)

每2 個星期就要打3 次薄荷
連埋風雲塔每一個半月為一週期
即係9 鋪薄荷
細嘅5 粒
大嘅3 粒

古代薄荷留3 粒
就算彩虹有成50 粒
都重有75 個位
即係每隻色有15 個位擺
每隻超激大約用20 粒（唔計彩虹剩計雜色）
即係平均每隻色用5 粒（因為只需4 隻色）
我就大約每隻色大細各有5-7 粒
咁計就算突然有2 隻超激都應付到
計埋風雲塔大約一個半月可以應付到3 隻啦

等級唔夠難打
啲貓又要多屬性

G卷無心機打，d關磨爛時間
係要打番d薄荷黎緊升革命軍

其實近排好似改易左d關

真傳說啲古代種 唔想打上去
攻擊無效化太on9

唔係無效，係cancel左d對特殊敵既技能，如果本身無對特殊敵，好似扣血加攻，暫停無效個d，會照開，基本上上到太古第一件事，打古代薄荷升左狼女，帝王，冰刀二人組先，再唔係用不明貓，基本上都過到之後6，7成既關，無想像咁難

星矢都勁，可以用佢拉遠距離，仲要唔使古代薄荷

古代詛咒應該係取消晒啲特性？

冇野打
一日2 千幾，剩係用佢嚟磨每個月嘅後半
前半月就打新出關卡

我計古薄荷都進埋
所有貓最基本都30lv

無記錯係取消有指定屬既特性
錢兩倍，少血升攻，波動等等印象中唔會被取消

之前個彩色熊G卷快刷喎，有真田好快就搞掂

善攻
耐打
超傷

呢啲？

我得美女神
用埋小圓

應該唔夠真田快

擊退反擊呢啲隱藏特性真係唔知佢點計

咁係因為你抽運好，超激多先要
非洲人每抽一隻都可以立即30lv進化晒佢因爲好耐先中一隻

利申：非洲人

係 仲有遲緩 停止 打飛 降攻

真田快速殺完第一隻彩熊就到爆塔

唔知有無記錯 zombie killer好似都不受影響
一出古代果排其實已經有好多人測試過
搵返就知

我都係一排中一排唔中
你玩到2 年重有玩可以數下
我而家就2 年
未夠2 頁半

咁睇如果有控場無效特性嘅貓會抬頭
例如阿努減速無效
真係好勁

古代種真係好惡，前排出新斷罪真係見識到
啲貓一切離左對屬性特性就變得好脆弱

咁冇野啦
我鋪鋪都要2-3 分鐘

我都好似睇過

打4星打到好煩
一係就對面屈遠距磨時間
一係就波動
係有抗波動貓呀...不過打幾下就死
然後後面個d又波動死哂
唔出抗又比人推線

都市傳說真係work
上黎講完就過左

唔易打
不過真係技術所在

係特登出d
遠又遠過你
出波動隻怪又高攻
密集多血
既敵人
跟住冇乜岩既貓可以打咁

通常先搞掂前面嗰堆
後排冇左前排就等死

痴線風雲塔35 樓
狂魚嗰關2 分鐘都唔洗就搞掂

打係打到 但要花好多時間

個關同狂龍個關都係可以速攻，35出一堆dps最高既貓就好快完

攻擊力低
生存力都低

以前都試過好快推出去
不過被對面推返轉頭
今次快到出第二條魚已經推過左大半
嗰時出左漂流、康康舞、地藏、大狂腳
見好順出埋巴哈同小小女武神
直接爆左塔
睇DB 應該1500 F左右就完左
第三批魚出嚟就完左

35 樓有地藏真係好易玩

狂亂小小最煩

打唔贏大狂亂小貓
用呢個陣
冃

小小真係幾煩
打好耐下

落多啲手長超激
唔要美模

美模、狂腳、基本腳、基本龍
全部唔要換手長超激

我帶黑客 象神 箭佬果啲 可以打埋後面啲真boss

長過350 就啱洗
350 射程好難打
龍係單體攻擊唔啱群輸出
基本上係咁

4星一開始對面出幾隻拎石仔既水獺
虐待自己隻手咁

慣晒
其實幾鍾意撳嗰個過程
可能因為開聲，出貓有叮一聲個音效好好聽

唔該曬，小帝王啱唔啱用？

都幾好
前排要落返嗰5 隻
驚擋唔住

一take過贏左宇宙三 最尾貓神
最尾好少怪 推線好弱

23 張

負皮你

想要白無

4 隻都勁

雙獸一白
下次抽黑無

天諸好似好廢 宜家得佢同象神，新手卡世三

早期唔好用
世界三用基本貓好過

又住左係未來一

乜成日卡關架我

如果對面好大力即係推線推得好緊要
就要用啲血多又有攻擊力同佢硬碰

如果對面屈遠就要先解決前面嗰堆

數量多就要出範圍攻擊
唔係咁多可以出基本貓

好
我試下唔同組合再打

我齊獸無，差傑同貓飯

我覺得真係跟Rank派
可能睇埋時間

但唔同時間入game 又會有啲唔同
都睇運

前排出左旗仔我都拎左唔少，再加之前40 張食白果（好似2 隻+1）
今次預左中得多

時間係睇你玩左幾耐
但你玩左幾耐又同幾Rank 係成正比（因為會玩就會升）
所以個根源應該係幾多Rank

已負皮

岩岩開波，路洗買個多罐頭帳玩？定刷首抽

痴線負咩皮
show blocked user

我都農得好勤
啲金券成個月之前，應該係上次貓祭到而家
成個風雲塔先8 張金券、9 張銀券

不過一個月如果你滿統率，每次紫電河馬可以打3 張，一個月打齊就33 張
鐵頭10 次，計埋機率當23 張
56 張計埋風雲塔9 張，一半中珠仔大約6 金券
得14 張

前排曼波魚好似派左2-3 張金券

剩幾張應該要50-60 銀券就可以中到
應該就每日登入同下半月G 券嗰啲

刷唔刷都得
你想趁早攞隻好少少咪刷多幾次
但影響唔大

抽左最右隻喵，係咪垃圾？

我都有21抽
淨係中左兩隻重覆超激

呢隻遲早都有，想要特別就抽到超激先起手比較好

之前40 張中二
都係+1

今日係中5 隻
白兔女俠+1

神龍係勁
不過暫時進化唔到要雪
無垢最好
即刻上到40 可以即用

白無垢係某人無敗編成既要員

係咪傳說
控場真係好勁

應該係目前所有無出擊限制既關都鸁到
佢仲已經有3個version

應該唔可能輸
有皇獸都贏左大半

因為之前睇過一條隊過傳說
應該都一定有白無垢架啦
最理想應該係雙獸白無垢
打不死就用飛空襲擊
放3-4 盾灰，應該要有1-2 隻快嘅貓

統率力台版最高係950?

我日
台都應該係

多謝樓主終於贏到大狂亂小貓

有白獸白無垢而覺得有啲麻煩嘅關
可能係燈籠魚出黑猩猩同不死猩猩嗰一關

但咁都係講單純無垢一隻
夾埋其他貓都幾難輸

唔難過
慢慢玩

下一隻狂亂牆應該用咩戰術thx

可以上網搵片睇

想試吓自己砌左先，唔得先上網睇片

態度正確
咁你可以上網睇啲敵人數值
再衡量自己啲貓

咁樣擺有冇問題？

?

紫電河馬點打三張？

會唔會用埋斷網？

可以最多 950 + 950 + 190

打乜野？
新手好難用得著咁多超激

冇校時間
800 打2 鋪
剩150 就睇片回190
之後夠400 咪打多鋪

狼女4星比隻鴕鳥sm
入美模貓搞掂左佢就過左

用左兒童節個張金卷一抽 西園子
第3隻超激
見網上評價唔錯咁

之前先呻黑暗英雄11抽唔中貓俠
今日送金券一抽
笑住咁訓

屌喇星 過完宇宙三
白金券中龍騎士

4-5 盾灰
鬥士？
美模
有有落狼女

係而家仲衝緊日本

乜家下d 貓都識Steve jobs 咩

Stay hungry stay foolish

我果張係刺骨
都冇咩用

好多年喇⋯當年剛剛出果時好似係用英文架
好似就係下載隻game個介紹

我新玩
開心大發現咁 old news唔識串

有冇人交流下呢關用咩打
第二頁係貓仙人、小霸王、人偶師、侏儸、暴暴龍

打完覺得啲盾灰有調整空間
拉麵王冇乜作用
用鬥士坦紅食蟻，對面出黑海獺就出暴暴龍
死晒先出對鋼鐵嗰啲
覺得小小牆同第一隻灰冇落錯，但可能換紀念幣都得

拉麵王可能轉攻擊用

開頭冇用美模
4灰
記者
炸彈
對紅大傷個隻雙劍
打飛紅個個炮彈
3階巴哈
狼女

用埋電腦都比佢推線
跟住走記者用番75灰
雙劍換美模
電腦保護關節炎就過左

電腦只係唔洗撳咁攰
第一隊太多控，打傷就得
碰塔出一大堆基本上係出美模
因為一定滿錢

對面咁出我會出3-5 盾灰
當中有鬥士，要控會落炸彈
美模記者必落，有駝鳥出狼女
有一個位要爆擊落埋侏儸
冇就可能發條貓

發條係單體攻擊
但血同攻都優秀
其實4 星版嘅基本腳嚟
呢關又撞正有黑敵
條線又長，多多少少都有坦線作用
打駝鳥好勁
而且好平又出得快

4.2 秒嗰3 隻唔洗講
射手
打噗好勁，攻頻高產速都勁跑速快嚟到前場幫手
射程長打短勁，如果對面手長都可以衝入去輸出

美模
有錢就得，群輸出

小偷
纏鬥麻麻，突擊用，恰手短恰得好勁

發條
穩同平，中距離單體輸出，攻頻高
主打中近距離

射手貴
窮拎

我1至3星都俾第一關sm 發覺暴力碾過都係好方法之一 但宜家卡3星18-2

剛打完日本主線，未齊d寶，而家應該打咩先

我自己既慣用隊改少少
一開頭儲錢之後直開電腦，就險勝左
用破盾炮好緊要

本來諗住輸就換囚人/對不死稀有

唔識打燕子26-4

唔會量產
有啲關會出小噗
對面出就會出1-2 隻
都係睇血量
傳說入面出小噗一隻，多數都3x 萬血
如果出一隻咪出1-2 隻
出3 隻都嫌多啦
如果佢一堆咁出，射手嘅產速恐怕都擋唔住
咁多數出埋記者啦
見到清晒先好停

其實都係睇血量
佢5 隻係逐隻出，講緊加埋有百幾二百萬血，你唔狂出都頂唔住

夠打就打住未來一先，都係有3 章
每日會有寶物嘉年華
可以睇返時間去日本篇打返齊啲寶

大部份時間係以清敵為主
概念冇錯

有啲關係要求更細膩，可能要估算埋經濟、敵人嘅出場時間
或者甚至係先守後攻
唔似某啲關輾過

竟然用拉麵王就坦得住？

記者
僧侶
75/90/150/240嘅平貓嚟擋
或者CD 好快嘅超激

應該得拳手
電鋸都係250
其他你都知擺得唔打得
我冇本能進化射手
同埋貓仙人主攻，我覺得有紫電頂住貓仙人一路打輸出
中段紅食蟻都死左證明係得
反而啲紫電疊到好深色，死晒啲少血先可以逐隻殺

你嗰隊唔清楚係咩狀況
係咪狼女神控

應該係因為破盾炮，同埋侏儸記者都本能左
侏儸加滿左critical率
記者100%生存

侏儸 40+45 本能：critical上升，生產cost下降
記者 50+39 本能：存活，攻擊力上升
拉麵 50+24

仲有就係對住對面壓得比較勁既關
破盾炮推返後戰線好用過停止炮
反正4星唔太驚打空

桃太郎啱唔啱用

唔夠體用...有咩方法多d體，升爆左lv10

原來係咁，唔怪得你經濟咁多
不過唔明拉麵點解坦得住

明了
因為攻擊力高左

主要係控
呢隻如果夠攻可以幫一幫手

日本篇有個寶物係提升最大統率

第二章既寶同第一章既寶有咩分別？兩章既寶都要打齊？

同埋唔好用攻擊快但低攻既貓，盡量用灰+後排要大力啲既⋯
因為燕子擊退反擊
桃太郎如果係3階30lv剛剛一炮就殺最好

我第一頁係工作貓小 會計力中+小

新手岩岩加入日版
見到有個初心者 課金包
係唔係要買嫁？

請睇#1

可以唔買

白金券係而家常設抽咩就中咩？
即係而家抽緊天神 我抽白金就會中隻天神？

你去白金抽獎果度，右上角有 ！ 比你睇有咩抽

屌龍騎士 不過算都唔差啲咩

其實玩得耐都差唔多抽哂
反而想出多d合作角/復刻合作系列

以前冇就想要
除左手長同控場冇乜用

新手玩緊

台版今個月有無風雲塔打？印象中好似成兩個月都無打過

日版打城堡素材關係邊度，搵極都搵唔到

大狂坦失敗

第一波都捱到，之後我覺得係電腦放炮搞到後排衝前咗少少就即刻爆線

你話磚羽毛嗰啲？傳說關卡會隨機出，每個星期都會有

咁我打住日本第2章先

1-1 齒輪
37-1 打骨
38-3 宇宙石，都有黃金

我打開係呢幾關

係
以前用皇獸打都死過
狙擊手擊退都會累死

唔通真係要摩打手落貓定還是轉慢炮就算？但我冇升過慢炮，慢得一下only

落4-5 盾灰冇問題
不過象神可能易死
因為射程差10，計埋跑速可能隻牆一下就到
最好換左佢
基本上離開遠少少就會愈安全
狼女呢啲射程好穩陣
小宇宙太低攻都應該換
剩返嗰啲射程冇乜問題
電腦都可以幫手緩下又可以疊
同埋可以落高攻啲嘅超激
如果有冰雪女王我會落，攻擊力高CD 又快
不過捱唔到大狂牆一下
或者要睇下你有咩超激
基本上要手長

簡單講大狂牆要屈遠
同埋注意擊退
狼女都唔係必出
被佢推咪出推返轉頭
壓到城出面就有機會滅

好似擊退唔同打飛
擊退唔會衝前
打飛會

應該2 樣都會

應該點講
如果Kb，會打到隻怪離地，一定會行前左啦
如果效果控場都會啦，唔係嗰時我打大狂牆，開狙擊都搞到皇獸行前左被殺啦，狙擊都會有小離地
如果係狼女嗰隻，好似係冇離地，但可能隻怪卡住左個位，同埋都會短時間「離game」，所以都應該會？

得2階箭佬手都好似唔夠長

睇下你有咩超激？
遠方唔係唔啱，但最好手夠長
ARCHER唔夠理想
美女神係好掂

我都想有美女神

我就係好似試過打飛同kb
會彈一下
d人就衝前
但狼女個隻，會痴住地下退後
出唔到塔好似見過唔會衝前

農下先
冰雪幾啱出，不過頂唔到大狂牆一下
不過照計摸到佢都係黑猩猩先，其實佢喺前面幾好
佢不嬲可以做450 射程超激嘅屏障，特別係對面都幾長且有壓迫力嘅時候
不過大狂牆攻擊力實在太兇
如果冰雪要頂一下唔死
都起碼要有3X（近40）開個體力聯組先做到

今川義元好啱出，絕對建議出

作為特攻貓，真田解決黑猩猩嘅能力好勁，至於紅水豚打單體，佢都有機會輸出下，貓頭鷹唔講啦，對面送錢畀你洗

龍戰機都好啱出，水豚迫你線可以打走佢，計位置喺冰雪再前少少
如果你真係開體力聯組，又係近LV 40可以擋到2 下

白兔女俠好啱出，1 階應該好過2 階，因為控場令水豚打唔到入嚟

呢度都推左5 隻，今川同白兔女俠係好啱出，龍戰機同冰雪係幫頭幫尾助攻性質，真田屬於特攻貓

狼女唔係必需
因為係可以推返大狂牆轉頭
但調轉諗如果好穩又洗乜用佢
加上開狙擊都應該夠
當然狼女都好值得推薦，只係佢條血太煩，你見到我樓主都講過血量嘅問題，遠少少嗰2 隻我就冇講血量問題，因為唔預佢被摸到，就算摸到都冇問題，因為會出第2 隻
如果未出到第二隻就死左，咁應該係前排問題，都唔係呢堆450 射程嘅後排問題
咁樣講唔係話一定要永遠有一隻超激喺場先叫啱用，而係純粹前排能唔能夠保護到後排嘅問題

同埋要開始留意超激嘅血量

所有貓控場嗰隻都係咁
應該真係冇離

唔該哂藍巴今川完全冇理過

都係求其打下
大狂牆呢隻野係易打
打完就要熟習呢啲野
呢啲怪只係基本，重係好單純
只係個手幾長兼暴力嘅肉靶
條血咁誇張，係開始要求你要熟悉呢啲運作
因為穩唔到就會輸，不過調轉睇就係純粹磨血
其實冇乜特別

開始要研究果啲手長 推線放線嘅嘢

大狂獅同巨神要學呢2 樣
大狂獅好好玩

大狂獅由自己塔前谷到去敵塔

考驗你中距離DPS

你嗰時用咩打

大狂牆
鋼鐵貓
美模
地狀
鳥
大狂鳥

土豪 加 電腦

決勝點係睇打死第一隻大狂獅拎錢再狂出

爽到玩左三次

隻美模咩等級？

當時40 + 5

只可以講唔係平民隊嚟

學藍鯨巴首先打銀卷

950體力 加斷網大法加睇片回體

可打5次

即係好彩的話四日就有一金卷

斷網大法係咩

如果你統率力上限係950

用斷網大法可幫你儲到最大950 X 2 = 1900既統率力

方法：

當你儲滿左統率力

你升貓1lv 或轉蛋一次

然後關app

你可想像再有950上限比你再等時間回統率力

重點：

下次開app時記住斷wifi / 4G

用完晒950體之後先再連上網

就可以儲到你統率力上限 X 2既體力

你唔講都唔知有呢個方法
就咁打

岸邊4 星最後嗰關真係難
有海豚、食蟻、鹿、海瀨嗰關

但明左又好似冇乜野咁

鬥磨時間

開金max 入去
唔計頭嗰批儲錢用
碰塔後砌啱隊2-3 分鐘解決晒

開左會計力上升（小紅帽、白兔女俠）

前排
小牆、跳跳、小圓送嗰隻偽QB二階（稀有貓）

中間
小偷、美模、貓仙人

後排
狼女、小紅帽

最後巴哈特攻

不過坦得住條線
狼女已經夠清
小紅帽一度場上有2 隻

出巴哈嗰時已經完晒場得返食蟻
小紅帽清得好勁

重有小圓活動送嗰隻真係好勁
因為平時模式係有雙牆
其實單牆好唔慣，而且好多時候都未必坦得住
其實呢隻就係4 星嘅第二隻牆
1-2 階都各有好處，應用方面基本上好多關都用得著

一次搞掂

點打隻貝殻？打極打唔死

日版user
打下寶物先
開左100%寶物同無寶物差好遠
特別係對外星

佢體太小...我見日本冇寶up就打未來,而家未來就卡左係度，又唔想hold體咁浪費

打寶唔會浪費
橫掂卡都係打返寶先啦

隻 貓與我 同貓戰 真係幾似

咩嚟？

[A/I] ぼくとネコ 我與貓

好似幾好玩

都似貓戰

春宵果關打到興 吊佢開寶雷就過唔到 唔開先過到但唔出 打左2條體用左幾個寶雷

咩關卡嚟
有咩怪

開波一隻紅豬 碰塔有黑豬 一吹就停5秒，紅豬卡前線我開停止中+小，有少少靠運先過到，如果俾佢吹到2次以上通常gg

用咩打
其實由佢推就得
一路被佢推一路打
都係輸出問題
因為推推下隻紅豬實死

炸彈 apple 狂ufo 美模。巴哈 女武神

女武應該要換入一隻強嘅輸出

有冇貓咪tg/whatsapp群？

呢一關你地會點打

台板都更新8.4
新關都幾難打吓

卡左一陣土偶戈關
放左真田 巴哈呢d特攻先贏到

就咁睇都幾少雜卒
佢攻擊力唔高
清晒啲卒用白值高嘅貓入去打就掂

例子
SABER
激就可以大狂島、康康舞、半魚人開場殺飛蛾賺埋錢
稀有用拉麵王都得
佢都畀左大量錢

入場即出冰壺
之後不斷出拉麵同小巨神
殺左盾就出神 同埋用破盾炮
應該穩贏

睇左條片用神打
我冇用神打左幾次
最後用波動炮射齊晒啲樹獺
癒術師停晒用巴哈殺
用左稀有嗰隻波動腳

隻女僕貓進化都冇咩分別，但係要進佢又咁難打

咁岩今日打完

雙牆頂住對面d牆
出飛凖殺後面個異星
d牆會死先
之後巴哈真田
慢慢磨

血攻都上升25%

好大警棍

有超激唔難

你唔畀第日出隻鋼鐵混不死
會蘇生

完全唔俾新手有生存空間

係都應該新關嚟
啲渦都係時候玩雙屬
或者風雲塔出左極難先

不過混雙屬會多左控場，以前黑渦加個浮真係益新手，就算你加個白，分分鐘都會多左打法，因為而家稀有Ex 都有對白貓，其他屬都一定會易打左，除非你嗰隻係鋼鐵啦，但鋼鐵都唔係冇得控啦，而家打控到死為止啦，反而風雲塔38玩雙渦
，咁控可能重辛苦

咁計係我諗多左

反而出小渦應該重有得諗
而家都出過小噗同小宇宙渦啦

想問下古代薄荷關卡有咩條件先會出現？
我係開放時間睇過點解無彈出黎？

傳說打到邊？
未打晒唔會出現

係咪有排？

小紅帽都未到
快手嘅都要一頭半個月

好快啦，有心打一日都打到真傳說

以後d怪唔係雙屬
就加個白屬落去

黑無黑獸

有兩張金卷 抽復活節定小精靈？

計統率就係
係唔知啲等級點

課左張白金卷抽中火精靈

會超勁

差2 關4 星全破
不過原來3 星都未打

宇宙全破抽復活，未破抽精靈，2張金卷就低，有1500罐先有機會，仲有等多幾日，未出超激必中

火精靈好能勁架，一隻carry全隊打贏未來宇宙篇

火精靈真係好勁
雷精靈次之
以前評價係火水風順住落
但前排風打絕不死渦發威，勁到

計血
風〉雷〉火〉水
最高最低差10%有多

雷最高攻，風最低攻
都差左成13%

風最大優點係遠方範圍攻擊，低攻係正常
雷最高攻應該係因為射程較近

其實只要係遠距範圍攻擊就得
用美女神打絕不死仲快

我用美女神打
攻頻冇咁高殺得唔算好密
風清得切生存力都高，又出得快都唔驚冇左

我怕唔夠穩有落埋劍擊
但佢只係加減清下，因為始終驚入左無風帶
風完全取代到呢2 隻
攻擊力唔需要啦，只係要佢清，況且風精攻擊力唔會低過美女神，美女神只係範圍大
如果佢冇殺手，不如話愈低攻愈好
唔好阻我殺不死

唔係對宇宙超傷咩？
我覺得不死渦影響唔大，依關係殺宇宙怪麻煩

同埋因爲實用問題，大部份人美女神都50級⋯
風精多數得30

呢關我覺得最煩係宇宙羊d盾
不過我淨係落左劍擊就贏左冇落風精靈

更新完
入隊換人有句野彈出黎手快快禁左
唔知講乜

唔記得左有隻象
美女神清象好好
呢關個順序係殺外星先
因為基本上會混左打其他屬嘅貓入去
係幾難殺嗰3 隻渦
我打到最後都有一隻

升到30 已經基本可以用
血係夠用，2 隻都落都唔錯
不過冇殭屍殺手嘅攻擊可能過剩
未必有咁多貓填充到落去
除非落好足夠嘅控
不過呢關其實幾溫和
控到好定再係咁擊退隻渦迫到返塔都得
反正落2 隻遠方都唔洗驚個塔唔爆
而且控到返轉頭都唔洗驚唔夠控

齋篤會唔會比較慢
用咩隊打？

唔知
應該係話篩選個掣喺右邊
同埋而家你入限制關砌隊佢會提你有咩限制，唔出得嘅貓喺隊欄度會紅左（好似宇宙篇咁）

即係咁

主要都係用左美女神, 時空神, 劍擊
好似仲放左西園子, 其他都係d電鋸 撐竿跳戈d

應該仲有溫泉不過其實放左都唔知有冇用

火精靈係咪打唔到空中單位？？？
新手用邊隻貓對空好d?

我落晒暫停減速擊退
暫停控場咪幾好
唔暫停啲盾消得好快

畫面內嘅野就打到
唔會只打企喺地下嗰啲
空中只係個圖案

要睇你有咩貓，對空都唔少貓

暫時有呢幾隻

1/2/5

試下每隻都用下
留意下佢死唔死

呢關係咪出水博士再出掃除機貓
4 星最多出大魔王

勁快爆左個塔
直接壓入去

用咗停止中+小
落蘋果 壽司 狂坦 巴哈 鬥士
Total應該3個寶雷 2個土豪(發覺冇必要) 3狙擊(都冇必要) 同4,5支旗先贏到3次，贏真係要有啲運氣成分，但一定要俾第一隻紅山豬近塔再殺，如果唔係口氣一定會滅團

勁喎
你啲野應該幾低
出貓要好準下

係咪速攻嗰條片

evan冇第42關d片
擺左幾年終於追到

蘋果我食石上40 壽司鬥士30就算打到燥燥地，如果唔係俾我第一次屎忽撞棍過到，我都唔知原來自己有能力打到呢關，同時都唔會燒咁多道具

控得到比較重要
因為巴哈主攻

青蛙嗰關？
幾個頭嗰關？

係呀，最理想係殺埋鴕鳥巴哈都未死，但都試過死巴哈鴕鳥未死靠其他貓硬打過關，呢啲就要睇下蘋果控唔控得足，有壽司就提高少少容錯率tw終於打埋大狂腳

諗緊呢關點打
砌好左驚打唔贏晒體

未玩過速攻
嗰時正攻打
對出貓冇乜信心
有時個人會窒

正攻即係冇用暫停？

應該都要用
打駝鳥要落埋雙牆
有啲等級唔夠高就出埋狂魚去坦線
雙牆雙腳雙魚巴哈都7 個位
剩3 個位，呢個陣打駝鳥差少少
應該要補返條龍落去
再補蘋果嚟劏豬
剩1 個位睇下你落唔落超激
但或者落多隻灰嚟坦駝鳥，跳跳係好選擇
長CD 超激喺呢關麻麻
除非度好晒時間，出冰雪有得諗嘅
有貓飯拳就出硬啦，適正貓

3金券

幾多Rank

剛好2900

係咪2600 Rank左右
玩左半年左右嗰時

應該有半年左右

呢排係咪打好多經驗係咁上Rank？

係特別尋日打左好多，近排weekend都會狂打

咁好大機會係跟rank
你中2 隻算歐
我嗰時中皇獸
好似7xxx Rank 中黑獸

即刻刷經升爆2隻傳說可以衝下了

岩過左41
一路睇佢d片一路遂關打

以後嗰啲白色唔洗再驚
青蛙嗰啲

負評不解釋

係咪4 星？

打4 星先要面對

1星

點解釋97xx一隻藍眼都冇

個ac決定冇
你玩嗰時最新出到咩超激

上年依個月開始玩

唔好咁啦

應該係某個時期入遊戲就會有

4抽 中左隻冥界卡莉法試網見人評貨麻麻地添

勁喎，呢關靠佢贏

好啦 比你安慰下啦
玩左個半月 得700rank 推到未來2 係咪好慢

都算係
係咪少打
定係去晒打寶

成日玩嫁啦已經
但卡關 所以要晒黎打其他關
前面啲關已經金寶晒 卡左係未來二 深淵的大鍋

係咪殺唔死啲犀牛
要用Ufo 或者稀有嘅某一隻貓
或者你貼個圖鑑睇？

其實都幾sad 去到太高rank 好似點打都贏咁
好似好耐冇好似以前咁用腦去玩

一隻鬥士貓對紅已經超激level

可以入4 星探索第二啲打法

見過有人轉返去1 階
呢個幾好

網評我覺得唔夠中肯，特殊能力嘅稀有貓會變c級只係出場率唔夠拉麵美模高就會變得低評價

反而越玩到後來 覺得美模好普通 又貴

美模到後期優勢僅有量產同手長
屈手腳腳短角色好勁

講真好多敵都係應對到
即係白屬嘅波動狗、紅無尾熊呢種類型

配盾都可以屈其他手短嘅
但若果放左佢落去又唔量產
根本浪費左個位
後期容錯率又低
基本上10 隻貓都要落啱晒先掂

得咁咋

無籃眼先係真男人，利申連閃雷5隻

未中地藏之前其中一隻打天使高攻速超傷，唔廢架，P社其實平衡d貓算係咁，只係有d比較op既貓

第一張
第二行尾二
第三行尾二
第四行第三

第二張
第一行尾二
第二行第三
第三行第三第四隻

都好啱用

你講哂啦
show blocked user too

唔關我事
官方決定

除左超激 只他都冇升過
好既唔該！

要升稀有架啦
冇前排邊有後排

九灰一後排

4-5 灰已經好盡

今日減半體力打經驗
好唔好用旗刷
利伸:590統率力

我屌
隻每日一登既賬號⋯

咁咪玩呢個

隻黑獸剩係打30 同40 樓
有時有啲關要刷，有白敵高血量咪出嚟打快啲

我相信我轉玩依個之後唔會再抽到，所以唔轉
等抽中晒先轉

信我
中咩早決定左

黎緊後面有明星嘉年華，100體20%機會100萬經

卡緊宇宙一, 傳說過左狼女, 齊曬狅亂
準備儲薄荷, 想問下優先邊隻貓升三階好

貓戰玩到悶
過檔玩我與貓先

第二張圖
第三行第一隻好唔錯
同埋聖龍都唔錯

thanks
之後我抽咩系列好?

黑暗英雄啦
見到得1 隻

卡宇宙緊係升美女神
跟住應該抽宇宙精靈，橫掃宇宙一二三

打唔贏第二章個酒杯佬

魚貓、巨人

宇宙成日有限制好煩

最驚限ex 小小貓未三階

通常幾時會開放抽小小貓?

想問下大家用咩隊伍打土偶，我就過左，不過比想像難打，要開土豪先贏到，隊伍係4盾+冰刀+暫停不明+長腳不明+長手不明+小宇宙+魚人貓，全部都屈手長先贏到，有無其他正攻打贏法而唔使用道具，唔計速攻

要用G券抽每個月都有G券關 好似係下半月開始到再下個月頭

打晒開眼先有得打

2 樣野嚟
有樣野叫福券，歷史耐啲，個池會出小小貓同道具，過時過節會出
用100 統率去刷

福券G 就係你講嗰隻，每到月中去到月頭有得打，會抽到錢同加瑪多多啲飲品，最後嗰關刷要300 統率

搞錯左 謝指正

可能可以唔洗開金Max
同埋應該係拉埋自己塔打

如果有抗古代詛咒嘅貓應該好好打
打輸出應該好啲

第一波佢嚟到嘅時間，如果冇計錯應該同黑海瀨接近時間到，被佢壓埋塔都幾危險，可能要行到中間就開始打隻黑海瀨先

試咗2次，第一次用狼女中伏，換女武神就過到

大狂牛，講漏

可以落1 隻超激

係咪開電腦打?

係電腦加速全開
換翻女武神就過咗啦

冇乜野，即係咁講啫
你第日再見到佢可以落記者

我都覺，美模可以唔出

半分鐘可以chur 晒啲錢
所以出一隻超激幾好嘅
記得以前有條片用無課金打
出三元祖正到

禮拜四到大狂鳥，打算呢個陣

巨神得20+10，剛好頂到ufo一下小宇宙要升下，得17lv，巴哈防止被推得太多

骸客唔要，擋唔住啲豬會推
控大狂鳥用小宇宙已經夠

章魚用2/3 階各有優缺
章魚攻頻比較低，即係單擊攻擊力比較高，會好啲打走隻鹿
相對貞子嘅控場率比較高，冇其他敵人嘅時候控大狂鳥降攻就可以幫其他貓

唔知有冇浮八戒，有嘅必落

鬥士同游水貓都幾好
落單牆就得

八戒冇原來二階仲有用 唔該哂藍巴 呢幾日主升小宇宙 游水

有啲驚頂唔住條線
鬥士都最好升一升

我覺得骸客有用喎，配小宇宙幾好呀
反而巨神貓可能換隻超能力貓，用黎對外星豬既時候放可能有用

咁要用石升稀有石丟哂去拉麵美模影相 好似得翻4,5粒

我都覺，佢啲墻低lv應該都係一吓死
可能換隻跳跳仲好

佢推夠400 骸客就冇用
落埋超能貓咁多隻去左控場度
殺隻豬勁慢陣間又出多隻鹿，玩到你殘

計下一分鐘出一隻鹿（1800-2200F）
配骸客、小宇宙、超能
剩7 個位
單牆、魚、巨人、巴哈(不常出)
鬥士、游水、貞子

我係嘅話落埋基本島好過

咁講我就記得好似係
我果時都係靠骸客同小宇宙贏
隻巴哈反而係用黎殺鹿防推

一隻島當+20
起碼可以輸出5 萬
紅豬80 萬血
早5 秒打完應對隻鹿都易好多

佢出多屬就係唔想有人控到場
你打地獄門都係落控紅因為驚佢推，搏好彩又可以停到紅面具

呢關落蘋果同超能真係要諗下
蘋果都勉強，因為有輸出，當半控豬求穩
控住佢可以快殺（保住啲魚）
超能就真係冇用

1800-2200F 一隻鹿
巴哈要3000 F

蘋果可能換鬥士或者勇者貓好，蘋果其實都控唔到因爲手短比人好快打死，不如快手殺

骸客嗰2 秒控住，真係唔知攞嚟做乜
你贏到唔係靠佢
對面有豬你出遠方，不如出美女神超傷殺外星豬

其實唔係要佢控，係靠佢攻擊

新手只能夠死頂住條線希望小宇宙同骸客早日磨死隻ufo

不過紅豬先推得快，夠力的確唔駛控外星豬。
但蘋果又真係應該未必控到就死，可能放魔女？

搵到了，有小宇宙應該用依個打法改小小可能仲好

換走美女神加隻骸客，仲有個位睇吓有咩遠攻貓

雙墻換埋灰都得，睇佢都係一下就死

奇怪貼唔到

幾時先有古代勇者必中

唔記得邊個100萬係可以速刷

隻美女神死得好快
出遠方係唔實際
用坦攻係洗好多錢
但頂線就要付出成本
出牆都係唔啱成本效益先留一個位保下啲魚
搏佢咬多下

你睇一隻遠方可以打幾多輸出洗幾多錢
再計下坦攻，一條魚+20 輸出最少5 萬
出4 隻就洗4800，輸出20 萬同美女神冇分別
未計要坦線

佢呢種戰法係適合其他關
佢諗到呢個方法係聰明
但呢關擺明話畀人知佢係坦速攻係主流

唔講等級，當打大狂前嗰啲等級嘅話

魚、狂魚、章魚2 階、游水、鬥士
八戒、巴哈

呢7 隻接近係膽嚟，八戒絕對係最適正貓喺呢關
剩3 個位有坦攻就坦攻，計過晒驚輸出唔多夠，都要落個位控場，小宇宙就可以替八戒個位如果冇

坦攻位冇就雙巨人，重有康康舞

打法都冇乜野，對面出咩就出返咩
鹿就逐隻貓出，冇可能一齊出啦，互相消耗攻擊，入左範圍就被佢炸
有巴哈度好位速殺一隻鹿，個攻擊力係2 下多啲，用其他貓執埋嗰少少，隻鹿18 萬血

對面出豬就盡出啦，不過都要計下血，kb 左入左範圍又等炸死

重有條線好長，隻大狂得條血多嚇得下人
間唔中輸出下，佢埋得塔都冇左一半

睇過最好睇嘅片係用甩手打

夠膽玩嘅話，甩手一猜落去爆擊一下就殺左隻鹿

不過要足夠保護到佢
開場先頂線唔好畀大狂推
鹿殺左頂線嘅貓，出坦攻貓殺鹿
殺左再頂線，一樣再殺第二隻鹿
中間可以出好多貓去扣下大狂血先，因為實有錢
只係金Max 就可以永續出雙魚咁濟
前期大狂離塔好遠只要出引出攻擊就用游水輸出就已經好勁，打一下點計都有5 萬就算你嗰隻係Lv30 嘅二階，佢得268 血你一隻游水扣佢5
如果貞子降攻可以打多2 下咁就冇左10

殺晒2 隻鹿就可以出甩手，咁出係因為太早出呢隻會搞到佢推到好前，一開始就出嘅話，大狂同甩手大約會喺中間偏左相遇，我諗大狂推左2/5 左右啦或者會近一半，所以考慮佈局就要殺左2 隻鹿先出，同時唔可以被大狂推太快，所以鹿之間嗰1 分鐘就用貞子坦線，順便輸出下

出左2 隻鹿就嚟會出紅豬，咁就真正嚟
正常會保得住甩手，真係好驚條線壓到大狂有壓力，就等紅豬埋塔近啲，幾遠幾近就要估計啲坦力，殺左紅豬然後好多時間殺佢

講太遠啦，都要佢有手甩先得

如果係我地，打開個體力中聯組坦攻貓是旦出都打爆佢啦

知你地勁啦

好想返返以前
以前啲線好長
倍率又溫和
而家嗰啲又多血又快又兇
攻擊力唔兇就控場兇
條線短到同我手指差唔多
你睇下大狂鳥嗰條
Zoom 到最遠先啱啱好一隻手指

全明星 有冇話要過左咩關先有得打 , 我仲未見到

今日係度講一講發現隻骸客本能左之後8秒停4秒⋯
配埋隻長腳貓，開埋減慢聯組⋯
打古代關輕鬆到

我落無垢

刷100 萬嗰隻關卡?
睇DB 寫就日本篇第一章

第一次打就出100萬以為正呀喂，點知惡夢開始啦，打唒一條體都冇再出

同賭錢冇乜分別
想穩陣就打超經算

有死角，隻古代馬騮打得到

之前每轉明星都會刷～一億經 今次冇咩心情刷

而家上限仲係咪1億？

唔夠打點搞

第三章

唔知 兩次都係九千幾停

下低嗰行嘅超激想知咩等級
同埋中間嗰隻唔要，喺呢關冇乜作用

你可以試下儲滿晒啲錢，出晒啲貓再掂塔

你試下落200 同100 蚊嗰啲貓，落4 -5 隻
要第一行最後嗰隻
然後巨人唔要，用腳貓同龍貓
第二行第二隻留

要唔要升？定純粹用黎頂一下？

再打都係輸，會唔會關未全部金珠事

隱藏關

我剛剛都中左黑晒

復活節中上衫
仲要唔要小丑 冇終結不死

純分享

為了XP經驗，豁出去！除咗超激果幾十隻，宜家隻隻都已經至少30級（等級排行14189）：

正宗周身刀無張利

不過我好似變咗非洲人，特別感謝關卡平均打十場只出現一至兩次一百萬經

不過好彩的是，呢關一開波我就已經可以開電腦，唔駛自己控制，省返好多時間，陣容如下：

咁啱吖

正常去到依個級數唔係多數都係有大把XP反而冇貓升架咩

我依家9800已經升盡冇貓眼石

今日同division有合作？比人干擾左？

我脫離左新手之後已經冇刷紀念，留返打G卷銀卷好過

係新手果時先開寶箱刷好多次，谷左幾隻超激上28-29lv之後就輕鬆過關

咁高rank既
你有好多貓
我得12494，都係全部30

即係台板黎講大約應該總數400隻貓多啲
佢差唔多有晒⋯

唔係喎，冇計+值⋯
不過計埋都唔差好多

今日應唔應該11抽下 ？
利申 750rank

要睇下本身有咩

我就快去到呢個階段

不過XP無人嫌少嘅

慢慢等掘到貓眼石推到所有貓上50級

藍眼貓得3隻、0.3% 貓一隻都無

其他不值一提

#828 就係我有既野
過兩日有不明腦 必中
過一星期有 革命軍團必中

我有好多隻稀有 +70或以上

其中有5隻已經 +80咗

另外有一隻超激稀有（雷神）剛剛已經 +10

邊到有得睇啲新出既貓能力值
巴哈果啲冇更新好耐

放希有等於我地放隻超激出去

等抽革命軍算啦

求教下不死生物點打
世界篇打哂，打緊未來第一章不死關

全部30LV
但都打唔贏，喪屍直接鑽地咬我座塔，
小兵係咁被擊退，
未儲到幾千蚊已經輸咗

有冇撐杆跳？

未來不死好多時用3階巴哈強攻，有終結不死/割草貓就更好

大狂鳥走捷徑成功正攻驚功虧一簣

我係新玩家，第一章都覺得好難打
抽中隻復活節超激，成本太貴用唔著

新玩家做乜抽復活節

第一次抽優惠30石，就抽左一次

個人對復活節冇乜興趣，我諗新手抽對異星最好因爲基本貓冇對異星有特殊能力，其次稀有同激稀，例如拉麵跳跳美模&其他對紅貓我覺得都好好用

基本腳（被消失）

要3階先有新手冇咁快有掛

有無人覺得今次紀念關卡出100萬經既機率比人下調過 平均十場先出一次 廿場都唔出都試過兩次 用90罐回體力打夾埋打左24次都唔出真係燥

咁我宜家有一張卷，抽定留之後抽好?

等貓咪祭啦

想請教下大家會唔會花時間做果d 免費罐頭任？新手岩岩打完世界三 儲緊世界金寶

出左啲衫又幾靚咁
人地知係乜既話又好似好毒

有，而家加埋撐杆跳入隊
頭先打復活島

點解人地拎牆貓同雜魚都擋到隻閪豬，
我就俾隻豬瘋狂範圍攻打爆座塔
因為係範圍攻擊，放咩都擋唔住，又KB唔到
時間太短，大型貓同貓炮都未出到

嬲到傻咗開土豪貓同狙擊手，都仲要用30罐續關先打到

未有3階姆特貓，仲打緊未來三，但4500蚊同其他後排一樣問題，未夠錢出已經死咗

用30換10咁蝕因爲片入面用大狂，坦度力度一定高啦打呢啲關我寧願出隻牛等佢快啲鑽地，咁遲鑽一出黎就秒塔

有冇巴打有興趣一齊訂

想快快手打哂加50統上限
出牛好有用呀多謝你

我未來一都係打得1x關不死 呢期衝經

不明貓整體黎講勁唔勁?

前中期都唔太會用到抽精靈超古代幫推主線好過

用得著既地方好勁

抽左長腿同甩手
唔計傳說稀有差一隻就齊

勁呀

即抽！

刺骨 異能 希望有用

新手750石係唔係等下水必中？
上網睇戰國 異能 同復活節都唔建議新手抽？

一般黎講 通常推薦新手抽黑暗英雄/超古代/天神
黑暗英雄對未來篇好有用

對中間果件有興趣，有無巴打同路？

免費中左宙斯 新手有用？
留返下次必中再抽

黑達真mvp幫我一次通關

show

差啲俾無尾熊搞到翻船放漏章魚幾秒

收皮啦，藍眼抗波動怕咩

官方見我技術唔好先俾我

用10張金卷中哂復活節

復活節小丑岩哂8.5 新極難關 (殭屍+紅) (For貓特急三階)

新合作好柒
但性能好似幾好

好多都勁到仆街.. 無論數據同功能上都係

唔越出越勁
不論自己同對面
你點會課

P社已經算佛心，依家有月卡直頭抵到爛

每個月都課黃金 刷野開心左

新手值抽？ 定等必中？

對唔多貓既新手黎講, 一開始既超激都係抽泛用性高既為佳。
呢次合作既超激泛用性幾好同全面，8.5新版除左隻 耶穌大力士唔岩新手之外，其他超激作為新手頭幾隻超激都應該好好用。

同埋合作活動最後一星期肯定有必中, 等下啦

絕滾死係咁死

差一隻遠距範圍攻手

呢關真心難，打齊宇宙三齊哂外星同不死金寶先打啦
未齊既話風精靈40等破左盾都秒唔到綿羊，一係升佢去50等

太耐冇打貓塔以為得三十層
打到二十層冇貓仙人先醒起

已經清完貓咪塔快d出新關啦

頂過左12點慢左打絕滾

30同40好鐘意就咁出呢兩隻野+狂牆打 好有feel

off

好幾次差啲爆線 死1隻黑客剩1隻 都俾我-6救得翻

997了，開新post未？

點解唔出大狂小貓而係大狂牆

次次25層都會比隻豬搞一兩次
谷狗氣

1000